# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: version 0.0.1\n"
"POT-Creation-Date: 2012-05-14 12:06-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2011-01-06 17:37-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: app/views/promotions/show.html.haml:181
msgid " Content"
msgstr "컨텐츠 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:108
msgid " Promotion Changesets"
msgstr "승격 변경 집합 "

#: app/views/layouts/_footer.haml:6
msgid " Red Hat, Inc."
msgstr " Red Hat, Inc."

#: app/controllers/users_controller.rb:133
msgid " created successfully."
msgstr "성공적으로 생성되었습니다. "

#: app/models/kt_environment.rb:43
msgid " environment cannot be set to an environment already on its path"
msgstr "환경은 이미 경로에 있는 환경에 설정할 수 없음 "

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid " items selected."
msgstr "항목이 선택됨. "

#: app/models/system_task.rb:157
msgid "%s (%s other errata)"
msgstr "%s (%s 기타 에라타)"

#: app/models/system_task.rb:109
msgid "%s (%s other errata) install cancelled"
msgstr "%s (%s 기타 에라타) 설치 취소됨 "

#: app/models/system_task.rb:108
msgid "%s (%s other errata) install failed"
msgstr "%s (%s 기타 에라타) 설치 실패 "

#: app/models/system_task.rb:110
msgid "%s (%s other errata) install timed out"
msgstr "%s (%s 기타 에라타) 설치 시간 초과 "

#: app/models/system_task.rb:107
msgid "%s (%s other errata) install."
msgstr "%s (%s 기타 에라타) 설치. "

#: app/models/system_task.rb:150
msgid "%s (%s other package groups)"
msgstr "%s (%s 기타 패키지 그룹)"

#: app/models/system_task.rb:66
msgid "%s (%s other package groups) install"
msgstr "%s (%s 기타 패키지 그룹) 설치 "

#: app/models/system_task.rb:68
msgid "%s (%s other package groups) install cancelled"
msgstr "%s (%s 기타 패키지 그룹) 설치 취소됨 "

#: app/models/system_task.rb:67
msgid "%s (%s other package groups) install failed"
msgstr "%s (%s 기타 패키지 그룹) 설치 실패 "

#: app/models/system_task.rb:69
msgid "%s (%s other package groups) install timed out"
msgstr "%s (%s 기타 패키지 그룹) 설치 시간 초과 "

#: app/models/system_task.rb:93
msgid "%s (%s other package groups) removal"
msgstr "%s (%s 기타 패키지 그룹) 제거 "

#: app/models/system_task.rb:95
msgid "%s (%s other package groups) remove cancelled"
msgstr "%s (%s 기타 패키지 그룹) 제거 취소됨 "

#: app/models/system_task.rb:94
msgid "%s (%s other package groups) remove failed"
msgstr "%s (%s 기타 패키지 그룹) 제거 실패 "

#: app/models/system_task.rb:96
msgid "%s (%s other package groups) remove timed out"
msgstr "%s (%s 기타 패키지 그룹) 제거 시간 초과 "

#: app/models/system_task.rb:79
msgid "%s (%s other package groups) update"
msgstr "%s (%s 기타 패키지 그룹) 업데이트 "

#: app/models/system_task.rb:81
msgid "%s (%s other package groups) update cancelled"
msgstr "%s (%s 기타 패키지 그룹) 업데이트 취소됨 "

#: app/models/system_task.rb:80
msgid "%s (%s other package groups) update failed"
msgstr "%s (%s 기타 패키지 그룹) 업데이트 실패 "

#: app/models/system_task.rb:82
msgid "%s (%s other package groups) update timed out"
msgstr "%s (%s 기타 패키지 그룹) 업데이트 시간 초과 "

#: app/models/system_task.rb:143
msgid "%s (%s other packages)"
msgstr "%s (%s 기타 패키지) "

#: app/models/system_task.rb:27
msgid "%s (%s other packages) install cancelled"
msgstr "%s (%s 기타 패키지) 설치 취소됨 \n"

#: app/models/system_task.rb:26
msgid "%s (%s other packages) install failed"
msgstr "%s (%s 기타 패키지) 설치 실패 "

#: app/models/system_task.rb:28
msgid "%s (%s other packages) install timed out"
msgstr "%s (%s 기타 패키지) 설치 시간 초과 "

#: app/models/system_task.rb:25
msgid "%s (%s other packages) install."
msgstr "%s (%s 기타 패키지) 설치. "

#: app/models/system_task.rb:52
msgid "%s (%s other packages) removal"
msgstr "%s (%s 기타 패키지) 제거 "

#: app/models/system_task.rb:54
msgid "%s (%s other packages) remove cancelled"
msgstr "%s (%s 기타 패키지) 제거 취소됨 "

#: app/models/system_task.rb:53
msgid "%s (%s other packages) remove failed"
msgstr "%s (%s 기타 패키지) 제거 실패 "

#: app/models/system_task.rb:55
msgid "%s (%s other packages) remove timed out"
msgstr "%s (%s 기타 패키지) 제거 시간 초과 "

#: app/models/system_task.rb:39
msgid "%s (%s other packages) update"
msgstr "%s (%s 기타 패키지) 업데이트 "

#: app/models/system_task.rb:41
msgid "%s (%s other packages) update cancelled"
msgstr "%s (%s 기타 패키지) 업데이트 취소됨 "

#: app/models/system_task.rb:40
msgid "%s (%s other packages) update failed"
msgstr "%s (%s 기타 패키지) 업데이트 실패 "

#: app/models/system_task.rb:42
msgid "%s (%s other packages) update timed out"
msgstr "%s (%s 기타 패키지) 업데이트 시간 초과 "

#: app/controllers/systems_controller.rb:305
msgid "%s Removed Successfully"
msgstr "%s 을(를) 성공적으로 삭제함 "

#: app/controllers/systems_controller.rb:293
msgid "%s Systems Removed Successfully"
msgstr "%s 시스템을 성공적으로 삭제함 "

#: app/views/layouts/_footer.haml:8
msgid "%s Version: %s"
msgstr "%s 버전: %s"

#: app/helpers/translation_helper.rb:15
#: app/views/providers/redhat/_import_history.html.haml:14
msgid "%s ago"
msgstr "%s 전 "

#: app/models/system_task.rb:107
msgid "%s erratum install"
msgstr "%s 에라타 설치 "

#: app/models/system_task.rb:109
msgid "%s erratum install cancelled"
msgstr "%s 에라타 설치 취소됨 "

#: app/models/system_task.rb:108
msgid "%s erratum install failed"
msgstr "%s 에라타 설치 실패 "

#: app/models/system_task.rb:110
msgid "%s erratum install timed out"
msgstr "%s 에라타 설치 시간 초과 "

#: app/controllers/api/system_packages_controller.rb:84
msgid "%s is not a valid package name"
msgstr "%s은(는) 유효한 패키지 이름이 아님 "

#: app/models/system_task.rb:66
msgid "%s package group install"
msgstr "%s 패키지 그룹 설치 "

#: app/models/system_task.rb:68
msgid "%s package group install cancelled"
msgstr "%s 패키지 그룹 설치 취소됨 "

#: app/models/system_task.rb:67
msgid "%s package group install failed"
msgstr "%s 패키지 그룹 설치 실패 "

#: app/models/system_task.rb:69
msgid "%s package group install timed out"
msgstr "%s 패키지 그룹 설치 시간 초과 "

#: app/models/system_task.rb:93
msgid "%s package group removal"
msgstr "%s 패키지 그룹 제거 "

#: app/models/system_task.rb:95
msgid "%s package group remove cancelled"
msgstr "%s 패키지 그룹 제거 취소됨 "

#: app/models/system_task.rb:94
msgid "%s package group remove failed"
msgstr "%s 패키지 그룹 제거 실패 "

#: app/models/system_task.rb:96
msgid "%s package group remove timed out"
msgstr "%s 패키지 그룹 제거 시간 초과 "

#: app/models/system_task.rb:79
msgid "%s package group update"
msgstr "%s 패키지 그룹 업데이트 "

#: app/models/system_task.rb:81
msgid "%s package group update cancelled"
msgstr "%s 패키지 그룹 업데이트 취소됨 "

#: app/models/system_task.rb:80
msgid "%s package group update failed"
msgstr "%s 패키지 그룹 업데이트 실패 "

#: app/models/system_task.rb:82
msgid "%s package group update timed out"
msgstr "%s 패키지 그룹 업데이트 시간 초과 "

#: app/models/system_task.rb:25
msgid "%s package install"
msgstr "%s 패키지 설치 "

#: app/models/system_task.rb:27
msgid "%s package install cancelled"
msgstr "%s 패키지 설치 취소됨 "

#: app/models/system_task.rb:26
msgid "%s package install failed"
msgstr "%s 패키지 설치 실패 "

#: app/models/system_task.rb:28
msgid "%s package install timed out"
msgstr "%s 패키지 설치 시간 초과 "

#: app/models/system_task.rb:52
msgid "%s package removal"
msgstr "%s 패키지 제거 "

#: app/models/system_task.rb:54
msgid "%s package remove cancelled"
msgstr "%s 패키지 제거 취소됨 "

#: app/models/system_task.rb:53
msgid "%s package remove failed"
msgstr "%s 패키지 제거 실패 "

#: app/models/system_task.rb:55
msgid "%s package remove timed out"
msgstr "%s 패키지 제거 시간 초과 "

#: app/models/system_task.rb:39
msgid "%s package update"
msgstr "%s 패키지 업데이트 "

#: app/models/system_task.rb:41
msgid "%s package update cancelled"
msgstr "%s 패키지 업데이트 취소됨 "

#: app/models/system_task.rb:40
msgid "%s package update failed"
msgstr "%s 패키지 업데이트 실패 "

#: app/models/system_task.rb:42
msgid "%s package update timed out"
msgstr "%s 패키지 업데이트 시간 초과 "

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:224
msgid "%s product was synced successfully"
msgstr "%s 제품이 성공적으로 동기화됨 "

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:220
msgid "%s product was synced successfully with errors. See log for details"
msgstr ""
"%s 제품이 오류 메세지와 함께 성공적으로 동기화되었습니다. 자세한 내용은 로그"
"를 참조하십시오  "

#: app/controllers/providers_controller.rb:98
msgid ""
"%{newline}If you are uploading an older manifest, you can use the Force "
"checkbox to overwrite existing data."
msgstr ""
"%{newline} 기존 매니페스트를 업그레이드하려는 경우, 강제 체크박스를 사용하여 "
"기존 데이터를 덮어쓰기할 수 있습니다. "

#: app/controllers/providers_controller.rb:94
#: app/controllers/providers_controller.rb:124
#: app/controllers/providers_controller.rb:138
msgid "%{newline}Reason: %{reason}"
msgstr "%{newline}이유: %{reason}"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:127
msgid "%{repo} (Product: %{product})"
msgstr "%{repo} (제품: %{product})"

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:104
#: app/controllers/organizations_controller.rb:119
#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:187
#: app/controllers/systems_controller.rb:114
#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:156
#: app/controllers/providers_controller.rb:179
#: app/controllers/filters_controller.rb:123
#: app/controllers/users_controller.rb:138
#: app/controllers/roles_controller.rb:124
msgid "'%s' did not meet the current search criteria and is not being shown."
msgstr "'%s'은(는) 현재 검색 조건과 일치하지 않으며 표시되지 않습니다. "

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:126
#: app/controllers/organizations_controller.rb:140
#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:219
#: app/controllers/systems_controller.rb:253
#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:88
#: app/controllers/providers_controller.rb:224
#: app/controllers/filters_controller.rb:92
#: app/controllers/filters_controller.rb:99
#: app/controllers/users_controller.rb:158
#: app/controllers/users_controller.rb:266
#: app/controllers/roles_controller.rb:150
msgid "'%s' no longer matches the current search criteria."
msgstr "'%s'은(는) 더이상 현재 검색 조건과 일치하지 않습니다. "

#: app/views/filters/index.html.haml:15
msgid "(%X of %Y repositories selected)"
msgstr "(%Y 중 %X 개의 리포지터리가 선택됨) "

#: app/views/filters/index.html.haml:15
msgid "(Entire product selected)"
msgstr "(전체 제품이 선택됨) "

#: app/views/system_events/_events.html.haml:3
msgid "(Load %X More)"
msgstr "(%X 로딩)"

#: app/views/system_events/_events.html.haml:3
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "(Loaded %X of %Y Total)"
msgstr "(총 %Y 중 %X 로딩) "

#: app/views/filters/_products.html.haml:33
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:86
msgid "+ Add"
msgstr "+ 추가 "

#: app/views/roles/_edit.html.haml:62 app/views/roles/_edit.html.haml:69
#: app/views/roles/_edit.html.haml:76
msgid "+ All"
msgstr "+모두 "

#: app/views/common/_panel.html.haml:34
#, fuzzy
msgid "+ New %s"
msgstr "+새 "

#: app/controllers/changesets_controller.rb:291
#, fuzzy
msgid "+ New Changeset"
msgstr "새 변경 집합 "

#: app/controllers/filters_controller.rb:240
#, fuzzy
msgid "+ New Filter"
msgstr "필터 저장 "

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:175
#, fuzzy
msgid "+ New GPG Key"
msgstr "새 GPG 키 "

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:275
#, fuzzy
msgid "+ New Key"
msgstr "+새 "

#: app/controllers/organizations_controller.rb:236
#, fuzzy
msgid "+ New Organization"
msgstr "새 조직 "

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:51
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:41
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:49
#, fuzzy
msgid "+ New Plan"
msgstr "+새 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:174
#: app/views/promotions/show.html.haml:178
msgid "+ New Promotion Changeset"
msgstr "+ 새 승격 변경 집합 "

#: app/controllers/providers_controller.rb:263
#, fuzzy
msgid "+ New Provider"
msgstr "새 공급자 "

#: app/controllers/roles_controller.rb:91
#, fuzzy
msgid "+ New Role"
msgstr "새 역할 "

#: app/controllers/systems_controller.rb:347
#, fuzzy
msgid "+ New System"
msgstr "새 시스템 "

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:91
#: app/views/system_templates/index.html.haml:105
msgid "+ New Template"
msgstr "+새 템플릿 "

#: app/controllers/users_controller.rb:331
#, fuzzy
msgid "+ New User"
msgstr "새 사용자 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:87
msgid "- Remove"
msgstr "- 제거 "

#: app/views/common/400.html.haml:2
msgid "400 - Invalid Parameters"
msgstr ""

#: app/views/common/403.html.haml:2
msgid "403 - Permission denied"
msgstr "403 - 사용 권한이 거부됨 "

#: app/views/common/404.html.haml:2
msgid "404 - That page doesn't exist or is missing!"
msgstr "404 - 페이지가 없거나 찾을 수 없습니다! "

#: app/views/common/500.html.haml:2
msgid "500 Internal Server Error"
msgstr "500 내부 서버 오류 "

#: app/views/roles/_edit.html.haml:85
msgid "<< Previous"
msgstr "<< 이전 "

#: app/views/user_mailer/logins.text.haml:1
msgid ""
"A request has been received by Katello server '%s' to retrieve the logins "
"for email '%s'. The following is a list of those logins:"
msgstr ""
"Katello 서버 '%s'는 요청을 수신하여 이메일 '%s'에 대한 로그인 정보를 검색했습"
"니다. 다음은 로그인 정보 목록입니다: "

#: app/views/user_mailer/password_reset.text.haml:1
msgid ""
"A request has been received to reset the Katello password for user '%s'.  In "
"order to reset this password, click the URL below."
msgstr ""
"사용자 '%s'의 Katello 암호 재설정 요청을 받았습니다. 암호를 재설정하려면 아래"
"의 URL을 클릭하십시오. "

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:271
#: app/models/resource_type.rb:95 app/models/resource_type.rb:106
#: lib/navigation/systems.rb:51
msgid "Activation Keys"
msgstr "활성키 "

#: app/views/activation_keys/index.html.haml:4
msgid ""
"Activation Keys provide a set of characteristics that may be applied to a "
"system during system registration.  This includes things such as, default "
"environment to assign to the system, subscriptions to allocate to the "
"system, system template to apply to the system...etc."
msgstr ""
"활성키는 시스템 등록 시 시스템에 적용할 수 있는 일련의 특징을 제공합니다. 예"
"를 들어 시스템에 할당할 디폴트 환경, 시스템에 할당할 서브스크립션, 시스템에 "
"적용할 시스템 템플릿 등이 포함됩니다. "

#: app/views/activation_keys/index.html.haml:9
msgid ""
"Activation Keys provide a set of characteristics that may be applied to a "
"system during system registration.  This includes things such as, default "
"environment to assign to the system, subscriptions to allocate to the "
"system...etc."
msgstr ""
"활성키는 시스템 등록 시 시스템에 적용할 수 있는 일련의 특징을 제공합니다. 예"
"를 들어, 시스템에 할당할 디폴트 환경, 시스템에 할당할 서브스크립션 등이 포함"
"됩니다. "

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:182
msgid "Activation key '%s' was created."
msgstr "활성키 '%s'가 생성되었습니다. "

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:210
msgid "Activation key '%s' was updated."
msgstr "활성키 '%s'가 업데이트되었습니다. "

#: app/views/filters/_packages.html.haml:24
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/system_templates/_product_packages_items.html.haml:3
#: app/views/system_templates/_product_repos.html.haml:7
#: app/views/system_templates/_product_comps.html.haml:6
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
#: app/views/system_templates/_repositories.html.haml:8
#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Add"
msgstr "추가 "

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Add All"
msgstr "모두 추가 "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Add Global Permission"
msgstr "글로벌 권한 추가 "

#: app/views/organizations/_edit.html.haml:52
msgid "Add New Environment"
msgstr "새 환경 추가 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Canceled"
msgstr "패키지 추가 취소 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Complete"
msgstr "패키지 추가 완료 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Error"
msgstr "패키지 추가 오류 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Group Canceled"
msgstr "패키지 그룹 추가 취소 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Group Complete"
msgstr "패키지 그룹 추가 완료 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Group Error"
msgstr "패키지 그룹 추가 오류 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Group Timeout"
msgstr "패키지 그룹 추가 시간 초과 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Timeout"
msgstr "패키지 추가 시간 초과 "

#: app/views/filters/_packages.html.haml:21
msgid "Add Packages"
msgstr "패키지 추가 "

#: app/views/roles/_edit.html.haml:99 app/views/roles/index.html.haml:8
#: app/views/roles/_permissions.html.haml:6
msgid "Add Permission"
msgstr "권한 추가 "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Add Permission to"
msgstr "권한 추가 "

#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:27
msgid "Add Product"
msgstr "제품 추가 "

#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:50
msgid "Add Repository"
msgstr "리포지터리 추가 "

#: app/views/activation_keys/_applied_subscriptions.html.haml:33
msgid "Add Subscriptions ▸"
msgstr "서브스크립션 추가 "

#: app/views/activation_keys/_available_subscriptions.html.haml:33
#: app/views/activation_keys/_available_subscriptions.html.haml:34
msgid "Add to Key"
msgstr "키에 추가 "

#: app/controllers/api/role_ldap_groups_controller.rb:32
msgid "Added LDAP group '%s'"
msgstr ""

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Added:"
msgstr "추가됨: "

#: app/helpers/system_packages_helper.rb:28
msgid "Adding Package Group..."
msgstr "패키지 그룹 추가 중..."

#: app/helpers/system_packages_helper.rb:16
msgid "Adding Package..."
msgstr "패키지 추가 중..."

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Adding..."
msgstr "추가 중..."

#: app/models/activation_key.rb:161
msgid "Administer Activation Keys"
msgstr "관리자 활성키 "

#: app/models/kt_environment.rb:362
msgid "Administer Changesets in Environment"
msgstr "환경에 있는 관리자 변경 집합 "

#: app/models/organization.rb:143
msgid "Administer GPG Keys"
msgstr "관리자 GPG 키 "

#: app/models/organization.rb:156
msgid "Administer Organization"
msgstr "관리자 조직 "

#: app/models/filter.rb:67
msgid "Administer Package Filters"
msgstr "관리자 패키지 필터 "

#: app/models/provider.rb:126
msgid "Administer Providers"
msgstr "관리자 공급자 "

#: app/models/role.rb:187
msgid "Administer Roles"
msgstr "관리자 역할 "

#: app/models/system_template.rb:378
msgid "Administer System Templates"
msgstr "관리자 시스템 템플릿 "

#: app/models/user.rb:368
msgid "Administer Users"
msgstr "관리자 사용자 "

#: app/views/operations/index.html.haml:2 lib/navigation/administration.rb:45
msgid "Administration"
msgstr "관리 "

#: app/models/role.rb:207
msgid "Administrator"
msgstr "관리자 "

#: app/views/errata/_show.html.haml:12
msgid "Advisory"
msgstr "권고 "

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Alert"
msgstr "경고 "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:211 app/models/resource_type.rb:100
#: app/models/resource_type.rb:110 app/views/roles/index.html.haml:8
#: app/views/roles/_permission.html.haml:23
#: app/views/roles/_permission.html.haml:33
#: app/views/roles/_closed_permission.html.haml:11
#: app/views/roles/_closed_permission.html.haml:20
#: lib/navigation/systems.rb:32
msgid "All"
msgstr "전체 "

#: app/views/filters/index.html.haml:15
msgid "All Repositories"
msgstr "전체 리포지터리 "

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:86
msgid "All Systems for owner %s in candlepin"
msgstr "candlepin에 있는 소유자 %s에 대한 모든 시스템 "

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:60
msgid "All environments for owner %s in candlepin"
msgstr "candlepin에 있는 소유자 %s에 대한 모든 환경 "

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:76
msgid "All providers for owner %s in candlepin"
msgstr "candlepin에 있는 소유자 %s에 대한 모든 공급자 "

#: app/controllers/products_controller.rb:79
msgid "All repository GPG keys for Product '%s' were updated."
msgstr "제품 '%s'에 대한 모든 리포지터리 GPG 키가 업데이트되었습니다. "

#: app/views/promotions/show.html.haml:164
msgid ""
"An environment does not exist to promote content to.  If you would like to "
"manage promotion changesets and content, please create a new environment."
msgstr ""
"컨텐츠를 승격하기 위한 환경을 존재하지 않습니다. 승격 변경 집합과 컨텐츠를 관"
"리하려면 새 환경을 생성하십시오. "

#: app/views/system_templates/index.html.haml:116
msgid ""
"An error has occured when communicating with the server, please refresh the "
"page to retrieve the current System Template"
msgstr ""
"서버와 통신할 때 오류가 발생했습니다. 현재 시스템 템플릿을 검색하기 위해 페이"
"지를 새로 고침하십시오.  "

#: app/views/promotions/show.html.haml:76
msgid ""
"An error has occured when communicating with the server, please refresh the "
"page to retrieve the current promotion changeset."
msgstr ""
"서버와 통신할 때 오류가 발생했습니다. 현재 승격 변경 집합을 검색하려면 페이지"
"를 새로 고침하십시오. "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Applicable Product filters:"
msgstr ""

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#, fuzzy
msgid "Applicable Repository filters:"
msgstr "전체 리포지터리 "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Applied"
msgstr "적용됨 "

#: lib/navigation/systems.rb:121
msgid "Applied Subscriptions"
msgstr "적용된 서브스크립션 "

#: app/views/sync_schedules/index.html.haml:16
msgid "Apply Selected Plan to Selected Products"
msgstr "선택한 계획을 선택한 제품에 적용 "

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:8
#: app/views/systems/_edit.html.haml:51
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:17
msgid "Arch"
msgstr "아키텍처 "

#: app/views/packages/_show.html.haml:23
msgid "Architecture"
msgstr "아키텍처 "

#: app/views/systems/_new.html.haml:23
msgid "Architecture:"
msgstr "아키텍처: "

#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:8
msgid "Are you sure you want to delete this GPG Key?"
msgstr "정말로 이 GPG 키를 삭제하시겠습니까? "

#: app/views/filters/_edit.html.haml:8
msgid "Are you sure you want to delete this filster?"
msgstr "정말로 이 필터를 삭제하시겠습니까? "

#: app/views/filters/_packages.html.haml:6
#: app/views/filters/_products.html.haml:12
msgid "Are you sure you want to delete this filter?"
msgstr "정말로 이 필터를 삭제하시겠습니까?"

#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:8
#: app/views/providers/_edit.html.haml:8
msgid "Are you sure you want to delete this provider?"
msgstr "정말로 이 공급자를 삭제하시겠습니까? "

#: app/views/organizations/_edit.html.haml:9
msgid "Are you sure you want to remove this organization?"
msgstr "정말로 이 조직을 삭제하시겠습니까? "

#: app/views/products/_edit.html.haml:8
msgid "Are you sure you want to remove this product?"
msgstr "정말로 이 제품을 삭제하시겠습니까? "

#: app/views/repositories/_edit.html.haml:8
msgid "Are you sure you want to remove this repository?"
msgstr "정말로 이 리포지터리를 삭제하시겠습니까? "

#: app/views/roles/_edit.html.haml:112
msgid "Are you sure you want to remove this role?"
msgstr "정말로 이 역할을 삭제하시겠습니까? "

#: app/views/systems/_system_tupane_header_nav.html.haml:6
msgid "Are you sure you want to remove this system?"
msgstr "정말로 이 시스템을 삭제하시겠습니까? "

#: app/views/system_templates/index.html.haml:84
msgid "Are you sure you want to remove this template?"
msgstr "정말로 이 템플릿을 삭제하시겠습니까? "

#: app/views/users/_edit.html.haml:6
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:16
msgid "Are you sure you want to remove this user?"
msgstr "정말로 이 사용자를 삭제하시겠습니까? "

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/promotions/show.html.haml:139
#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:8
#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:11
#: app/views/activation_keys/_applied_subscriptions.html.haml:7
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:15
#: app/views/activation_keys/_available_subscriptions.html.haml:7
#: app/views/environments/_edit.html.haml:10
#: app/views/roles/_self_role_edit.html.haml:6
#: app/views/notices/show.html.haml:15
msgid "Are you sure?"
msgstr "정말로 그렇게 하시겠습니까? "

#: app/views/errata/_show.html.haml:50
msgid "Associated Bugs"
msgstr "관련 버그 "

#: app/controllers/api/systems_controller.rb:340
msgid "At least one activation key must be provided"
msgstr "최소 하나의 활성키가 필요합니다. "

#: app/models/organization.rb:82
msgid "At least one organization must exist."
msgstr "최소 하나의 조직이 존재해야 합니다. "

#: app/models/system_template.rb:131
#, fuzzy
msgid "At least repository must be present to export a TDL"
msgstr ""
"TDL을 내보내기하려면 최소 하나의 제품이나 리포지터리가 존재해야 합니다. "

#: app/helpers/systems_helper.rb:81
msgid "Auto-subscribe %s, %s"
msgstr ""

#: app/helpers/systems_helper.rb:95
msgid "Auto-subscribe Off, No Service Level Preference"
msgstr ""

#: app/helpers/systems_helper.rb:91
msgid "Auto-subscribe Off, Service Level %s"
msgstr ""

#: app/helpers/systems_helper.rb:94
msgid "Auto-subscribe On, No Service Level Preference"
msgstr ""

#: app/helpers/systems_helper.rb:90
msgid "Auto-subscribe On, Service Level %s"
msgstr ""

#: app/views/dashboard/index.html.haml:10
msgid "Available Errata"
msgstr "사용 가능한 에라타 "

#: app/views/systems/_subs.html.haml:57 lib/navigation/systems.rb:127
msgid "Available Subscriptions"
msgstr "사용 가능한 서브스크립션 "

#: app/views/common/400.html.haml:5 app/views/common/403.html.haml:8
#: app/views/common/500.html.haml:15 app/views/common/404.html.haml:7
msgid "Back"
msgstr "뒤로 "

#: app/views/users/_edit_form.html.haml:80
msgid "Browser Default Locale"
msgstr "브라우저 디폴트 로케일 "

#: app/views/packages/_show.html.haml:58
msgid "Build Host"
msgstr "빌드 호스트 "

#: lib/navigation/systems.rb:41
msgid "By Environments"
msgstr "환경에 따라 "

#: lib/resources/cdn.rb:93
msgid "CDN loading error: %s not found"
msgstr "CDN 로딩 중 오류 발생: %s을 찾을 수 없음 "

#: lib/resources/cdn.rb:95
#, fuzzy
msgid "CDN loading error: access denied to %s"
msgstr "CDN 로딩 중 오류 발생: %s을 찾을 수 없음 "

#: app/controllers/api/environments_controller.rb:63
msgid "Can't update Library environment"
msgstr "라이브러리 환경을 업데이트할 수 없음 "

#: app/views/sync_management/index.html.haml:5
#: app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/systems/_actions.html.haml:12
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:73
#: app/views/roles/_permission.html.haml:42
msgid "Cancel"
msgstr "취소 "

#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid "Cancel Add"
msgstr "추가 취소 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Cancel Review"
msgstr "확인 취소 "

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:26
msgid "Cancelled."
msgstr "취소됨."

#: app/models/system_task.rb:115
msgid "Candlepin Event"
msgstr "Candlepin 이벤트 "

#: app/models/permission.rb:38 app/models/permission.rb:218
msgid "Cannot add/remove or change permissions related to a locked role."
msgstr "잠금 역할과 관련된 권한을 추가/제거 또는 변경할 수 없습니다. "

#: app/models/role.rb:18
msgid "Cannot change the name or description of a locked role."
msgstr "잠금 역할의 이름이나 설명을 변경할 수 없습니다. "

#: app/models/activation_key.rb:60
msgid "Cannot create activation keys in Library environment "
msgstr "라이브러리 환경에서 활성키를 생성할 수 없음 "

#: app/models/user.rb:111
msgid "Cannot delete currently logged user"
msgstr "현재 로그인된 사용자를 삭제할 수 없음 "

#: app/models/role.rb:245 app/models/user.rb:679
msgid ""
"Cannot dissociate user '%s' from '%s' role. Need at least one user in the '%"
"s' role."
msgstr ""
"사용자 '%s'을(를) '%s' 역할에서 분리할 수 없습니다. '%s' 역할에는 최소 하나"
"의 사용자가 필요합니다. "

#: app/controllers/api/templates_controller.rb:115
msgid "Cannot export templates for the Library environment."
msgstr "라이브러리 환경에 대해 템플릿을 내보내기할 수 없음 "

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:317
msgid "Cannot modify a template that is another environment"
msgstr "다른 환경에 있는 템플릿을 수정할 수 없음 "

#: app/models/changeset.rb:118
msgid ""
"Cannot promote the changeset '%s' while another changeset (%s) is being "
"promoted."
msgstr ""
"다른 변경 집합 (%s)이 승격되는 동안 변경 집합 '%s' 을(를) 승격할 수 없습니"
"다. "

#: app/models/changeset.rb:114
msgid "Cannot promote the changset '%s' because it is not in the review phase."
msgstr "확인 단계에 있지 않으므로 변경 집합 을(를) 승격할 수 없습니다. "

#: app/models/changeset.rb:126
#, fuzzy
msgid ""
"Cannot promote the changset '%s' because the repo '%s' does not belong to "
"any promoted product."
msgstr "확인 단계에 있지 않으므로 변경 집합 을(를) 승격할 수 없습니다. "

#: app/models/system.rb:17
msgid "Cannot register a system with 'Library' environment "
msgstr "'Library' 환경으로 시스템을 등록할 수 없음 "

#: app/models/permission.rb:46
msgid "Cannot specify a tag if all_tags is selected."
msgstr "all_tags가 선택되어 있는 경우 태그를 지정할 수 없습니다. "

#: app/models/permission.rb:42
msgid "Cannot specify a verb if all_verbs is selected."
msgstr "all_verbs가 선택되어 있는 경우 verb를 지정할 수 없습니다. "

#: app/models/permission.rb:50
msgid "Cannot specify all_types without all_tags and all_verbs"
msgstr "all_tags와 all_verbs 없이 all_types를 지정할 수 없습니다. "

#: app/controllers/api/templates_controller.rb:106
msgid "Cannot validate templates for the Library environment."
msgstr "Library 환경에 대한 템플릿을 유효하게 할 수 없습니다. "

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:18
msgid "Change Password"
msgstr "암호 변경 "

#: app/views/users/_edit_form.html.haml:46
msgid "Change Password:"
msgstr "암호 변경: "

#: app/controllers/changesets_controller.rb:287
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:30
msgid "Changesets"
msgstr "변경 집합 "

#: app/views/systems/_edit.html.haml:64
msgid "Checked In"
msgstr "접속함 "

#: app/views/systems/_new.html.haml:39
msgid "Choose Environment:"
msgstr "환경 선택: "

#: app/views/filters/_products.html.haml:30
msgid "Choose a product.."
msgstr "제품 선택.."

#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:33
msgid "Choose new defaults:"
msgstr "새 디폴트 값 선택: "

#: app/views/gpg_keys/_new.html.haml:21 app/views/gpg_keys/_new.html.haml:35
#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:38
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:41
msgid "Clear"
msgstr "삭제 "

#: app/views/users/_edit_form.html.haml:38
msgid "Clear Disabled Helptips:"
msgstr "비활성화된 도움말 삭제: "

#: app/views/common/_search.html.haml:17
msgid "Clear the Search"
msgstr "검색 삭제 "

#: app/controllers/users_controller.rb:294
msgid "Cleared"
msgstr "삭제됨 "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"Click Add or Remove next to a user name to apply or remove them from role."
msgstr ""
"역할에서 사용자 이름을 적용 또는 삭제하려면 이름 옆에 있는 추가 또는 삭제를 "
"클릭합니다. "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Click Add permission from the bar below to add a permission."
msgstr "권한을 추가혀려면 하단 바에서 권한 추가를 클릭합니다. "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"Click edit permission from the bar below to edit the current permission."
msgstr "현재 권한을 편집하려면 하단 바에서 권한 편집을 클릭합니다. "

#: app/controllers/organizations_controller.rb:114
msgid "Click on 'Add Environment' to create the first environment"
msgstr "첫 번째 환경을 생성하려면 '환경 추가'를 클릭합니다. "

#: app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Click to edit"
msgstr "클릭하여 편집 "

#: app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/layouts/_tupane_layout.html.haml:19
#: app/views/layouts/_tupane_layout.html.haml:24
#: app/views/roles/_edit.html.haml:11
msgid "Close"
msgstr "종료 "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Close Add Permission"
msgstr "권한 추가 종료 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Close Details"
msgstr "상세 정보 종료 "

#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid "Close Edit"
msgstr "편집 종료 "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Close Edit Permission"
msgstr "권한 편집 종료 "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Close Role Details"
msgstr "역할 상세 정보 종료 "

#: app/views/common/_env_select.html.haml:11
msgid "Collapse"
msgstr "손상 "

#: app/views/sync_management/index.html.haml:22
msgid "Collapse All"
msgstr "모두 손상 "

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:28
msgid "Confirm Password:"
msgstr "암호 확인: "

#: app/views/users/_edit_form.html.haml:52 app/views/users/_new.html.haml:34
msgid "Confirm:"
msgstr "확인: "

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Confirmation"
msgstr "확인 "

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:5
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:14
msgid "Consumed"
msgstr "사용됨 "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:122
msgid "Content"
msgstr "컨텐츠 "

#: app/views/systems/_subscription_details.html.haml:14
msgid "Content Download URL: "
msgstr "컨텐츠 다운로드 URL: "

#: lib/navigation/content_management.rb:45
msgid "Content Management"
msgstr "컨텐츠 관리 "

#: lib/navigation/content_management.rb:56
msgid "Content Providers"
msgstr "컨텐츠 공급자 "

#: app/views/changesets/_edit.html.haml:34
#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:13
msgid "Contents:"
msgstr "컨텐츠: "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#, fuzzy
msgid "Continue"
msgstr "컨텐츠 "

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:6
#: app/views/systems/_subs.html.haml:16
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:15
msgid "Contract"
msgstr "계약 "

#: app/views/layouts/_footer.haml:6
msgid "Copyright &copy; "
msgstr "저작권 &copy; "

#: app/models/organization.rb:78
msgid "Could not delete organization '%s'."
msgstr "조직 '%s'을 삭제할 수 없음. "

#: app/controllers/api/products_controller.rb:104
msgid "Couldn't find environment '%s'"
msgstr "환경 '%s'을 찾을 수 없음 "

#: app/controllers/environments_controller.rb:142
msgid "Couldn't find environment with ID=%d"
msgstr "ID=%d인 환경을 찾을 수 없음 "

#: app/controllers/environments_controller.rb:134
msgid "Couldn't find organization '%d'"
msgstr "조직 '%d'을 찾을 수 없음 "

#: app/controllers/organizations_controller.rb:214
#: app/controllers/organizations_controller.rb:225
msgid "Couldn't find organization with ID=%s"
msgstr "ID=%s인 조직을 찾을 수 없음 "

#: app/controllers/api/activation_keys_controller.rb:76
msgid "Couldn't find pool '%s' in activation_key '%s'"
msgstr "activation_key '%s'에서 풀 '%s'을 찾을 수 없음 "

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:133
msgid "Couldn't find provider '%s'"
msgstr "공급자 '%s'을 찾을 수 없음 "

#: app/controllers/repositories_controller.rb:161
msgid "Couldn't find repository with ID=%s"
msgstr "ID=%s인 리포지터리를 찾을 수 없음 "

#: app/controllers/api/sync_controller.rb:63
msgid "Couldn't find subject of synchronization"
msgstr "동기화 제목을 찾을 수 없음 "

#: app/controllers/api/role_ldap_groups_controller.rb:48
#, fuzzy
msgid "Couldn't find user role '%s'"
msgstr "공급자 '%s'을 찾을 수 없음 "

#: app/views/repositories/_new.html.haml:34
#: app/views/environments/_new.html.haml:30
#: app/views/products/_new.html.haml:46
msgid "Create"
msgstr "생성 "

#: app/views/environments/_new.html.haml:4
msgid "Create Application Life Cycle Management Environment"
msgstr "애플리케이션 라이프 사이클 관리 환경 생성 "

#: app/views/products/_new.html.haml:4
msgid "Create Product"
msgstr "제품 생성 "

#: app/views/repositories/_new.html.haml:11
msgid "Create Repository"
msgstr "리포지터리 생성 "

#: app/views/notices/show.html.haml:24
msgid "Created (UTC)"
msgstr "생성됨 (UTC) "

#: app/models/glue/candlepin/environment.rb:29
msgid "Creating an environment in candlepin: %s"
msgstr "candlepin에 환경 생성 중: %s"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:44
msgid "Creating an owner in candlepin: %s"
msgstr "candlepin에 소유자 생성 중: %s"

#: app/views/repositories/_new.html.haml:34
#: app/views/environments/_new.html.haml:30
#: app/views/products/_new.html.haml:46
#, fuzzy
msgid "Creating..."
msgstr "저장 중..."

#: app/views/layouts/_allowed_orgs.html.haml:3
msgid "Current Organization"
msgstr "현재 조직 "

#: app/views/subscriptions/index.html.haml:5
#: app/views/dashboard/_subscriptions.haml:33
msgid "Current Subscriptions"
msgstr "현재 서브스크립션 "

#: lib/navigation/content_management.rb:76
msgid "Custom Content Providers"
msgstr "사용자 정의 컨텐츠 공급자 "

#: lib/navigation/dashboard.rb:17
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드 "

#: app/views/system_events/_events.html.haml:29
msgid "Date"
msgstr "날짜 "

#: app/controllers/api/sync_plans_controller.rb:51
#: app/controllers/api/sync_plans_controller.rb:61
msgid "Date format is incorrect."
msgstr "날짜 형식이 잘못되었습니다. "

#: app/views/organizations/_download_debug_certificate.html.haml:8
msgid "Debug Certificate"
msgstr "디버그 인증서 "

#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:27
msgid "Default Environment:"
msgstr "디폴트 환경: "

#: app/views/users/_new.html.haml:51
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:23
msgid "Default Organization:"
msgstr "디폴트 조직: "

#: app/views/notices/show.html.haml:15
msgid "Delete All"
msgstr "모두 삭제 "

#: app/models/organization.rb:157
msgid "Delete Organization"
msgstr "조직 삭제 "

#: app/models/filter.rb:69
msgid "Delete Package Filters"
msgstr "패키지 필터 삭제 "

#: app/models/provider.rb:129
msgid "Delete Providers"
msgstr "공급자 삭제 "

#: app/models/role.rb:190
msgid "Delete Roles"
msgstr "역할 삭제 "

#: app/models/organization.rb:141 app/models/organization.rb:152
msgid "Delete Systems"
msgstr "시스템 삭제 "

#: app/models/user.rb:371
msgid "Delete Users"
msgstr "사용자 삭제 "

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:75
msgid "Deleted provider [ %s ]"
msgstr "삭제된 공급자 [ %s ] "

#: app/models/glue/candlepin/environment.rb:37
msgid "Deleteing environment in candlepin: %s"
msgstr "candlepin에 있는 환경 삭제 중: %s"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:52
msgid "Deleting owner in candlepin: %s"
msgstr "candlepin에 있는 소유자 삭제 중: %s"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:62 app/views/promotions/show.html.haml:5
#: lib/navigation/content_management.rb:167
msgid "Dependencies"
msgstr "종속성 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Dependency of "
msgstr "종속성 "

#: app/views/filters/_new.html.haml:18 app/views/filters/_edit.html.haml:26
#: app/views/packages/_show.html.haml:17
#: app/views/providers/_edit.html.haml:28
#: app/views/providers/_form.html.haml:12
#: app/views/organizations/_new.html.haml:17
#: app/views/organizations/_new.html.haml:30
#: app/views/organizations/_edit.html.haml:22
#: app/views/changesets/_new.html.haml:15
#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:20
#: app/views/sync_plans/_form.html.haml:10
#: app/views/systems/_edit.html.haml:34 app/views/errata/_show.html.haml:80
#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:15
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:41
#: app/views/system_templates/_new.html.haml:15
#: app/views/system_templates/_edit.html.haml:7
#: app/views/environments/_new.html.haml:21
#: app/views/environments/_edit.html.haml:26 app/views/roles/_new.html.haml:14
#: app/views/notices/show.html.haml:28
#: app/views/distributions/_show.html.haml:18
#: app/views/products/_new.html.haml:15 app/views/products/_edit.html.haml:21
msgid "Description"
msgstr "설명 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:133
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:17 app/views/roles/_edit.html.haml:43
#: app/views/roles/_edit.html.haml:81 app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Description:"
msgstr "설명: "

#: app/views/changesets/_edit.html.haml:5 lib/navigation/administration.rb:35
#: lib/navigation/systems.rb:61 lib/navigation/systems.rb:133
#: lib/navigation/content_management.rb:35
#: lib/navigation/content_management.rb:173
#: lib/navigation/content_management.rb:190
#: lib/navigation/content_management.rb:207
#: lib/navigation/content_management.rb:230
#: lib/navigation/content_management.rb:247 lib/navigation/organization.rb:51
msgid "Details"
msgstr "상세 정보 "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Details for the currently selected permission."
msgstr "현재 선택된 권한에 대한 상세 정보 "

#: app/controllers/api/repositories_controller.rb:83
msgid "Disable/enable is not supported for custom repositories."
msgstr "비활성화/활성화는 사용자 정의 리포지터리에 대해 지원되지 않습니다. "

#: app/controllers/users_controller.rb:293
msgid "Disabled help tips have been re-enabled."
msgstr "비활성화된 도움말 정보가 다시 활성화되었습니다. "

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:27
#: app/views/dashboard/index.html.haml:23
msgid "Display"
msgstr "보기 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/dashboard/_systems.html.haml:17
#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:53
msgid "Distribution"
msgstr "배포판 "

#: app/models/changeset_distribution.rb:16
msgid "Distribution '%s' does not belong to the specified product!"
msgstr "배포판 '%s'은 지정된 제품에 속해 있지 않습니다! "

#: app/models/system_template_distribution.rb:18
msgid "Distribution '%s' not found in the '%s' environment"
msgstr "'%s' 환경에서 배포판 '%s'을 찾을 수 없음  "

#: app/models/system_template.rb:300
msgid "Distribution '%s' not found in this template."
msgstr "템플릿에서 배포판 '%s'을 찾을 수 없습니다. "

#: app/models/system_template_distribution.rb:29
msgid "Distribution '%s' was not found in Pulp."
msgstr "Pulp에서 배포판을 찾을 수 없습니다. "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:66 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:173
#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:30
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:66
msgid "Distributions"
msgstr "배포판 "

#: app/views/providers/index.html.haml:14
msgid ""
"Do you want to set this GPG Key as the key for all repositories within this "
"product?"
msgstr ""
"이 GPG 키를 이 제품에 있는 모든 리포지터리에 대한 키로 설정하시겠습니까? "

#: app/views/roles/_edit.html.haml:89
msgid "Done"
msgstr "완료 "

#: app/views/organizations/_download_debug_certificate.html.haml:11
#: app/views/system_templates/_download.html.haml:12
#: app/views/system_templates/index.html.haml:98
msgid "Download"
msgstr "다운로드 "

#: app/views/system_templates/index.html.haml:75
msgid "Download System Template"
msgstr "시스템 템플릿 다운로드 "

#: app/views/sync_management/index.html.haml:45
msgid "Duration"
msgstr "기간 "

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:50
msgid "ERRATA"
msgstr "에라타 "

#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:27
msgid ""
"Edit Activation Key enables you to modify the selected activation key.  This "
"key may be used during system registration.  For example, <BR/><BR/"
">subscription-manager register --org %s --activationkey %s"
msgstr ""
"선택한 활성키를 수정할 수 있도록 활성키를 편집합니다. 이러한 키는 시스템 등"
"록 시 사용할 수 있습니다. 예: <BR/><BR/>subscription-manager register --org %"
"s --activationkey %s"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/show.html.haml:148
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
#: app/views/system_templates/index.html.haml:83
msgid "Edit Details"
msgstr "상세 정보 편집 "

#: app/views/systems/_new.html.haml:4
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:5
msgid "Edit Environment"
msgstr "환경 편집 "

#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:20
msgid ""
"Edit GPG Key enables you to modify the selected GPG Key.  A new key can be "
"copied and pasted in directly."
msgstr ""
"GPG 키 편집으로 선택한 GPG 키를 변경할 수 있습니다. 새 키는 직접 복사 및 붙여"
"넣기가 가능합니다. "

#: app/views/roles/_edit.html.haml:104 app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Edit Permission"
msgstr "권한 편집 "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Edit Permission in"
msgstr "권한 편집 "

#: app/views/products/_edit.html.haml:12
msgid "Edit Product"
msgstr "제품 편집 "

#: app/views/roles/_edit.html.haml:109
msgid "Edit Role"
msgstr "역할 편집 "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Edit Role Details"
msgstr "역할 정보 편집 "

#: app/views/system_templates/index.html.haml:72
msgid "Edit System Template"
msgstr "시스템 템플릿 편집 "

#: app/controllers/api/activation_keys_controller.rb:115
#: app/controllers/api/products_controller.rb:111
msgid "Either organization id or environment id needs to be specified"
msgstr "조직 Id 또는 환경 Id를 지정해야 함 "

#: app/controllers/api/system_packages_controller.rb:93
msgid "Either packages or groups  must be provided"
msgstr "패키지 또는 그룹이 필요함 "

#: app/views/system_templates/index.html.haml:107
msgid "Eligible Content"
msgstr "자격을 갖는 컨텐츠 "

#: app/views/password_resets/new.html.haml:17
#: app/views/password_resets/new.html.haml:27
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:67 app/views/users/_new.html.haml:45
msgid "Email Address:"
msgstr "이메일 주소: "

#: app/controllers/password_resets_controller.rb:41
msgid "Email sent to '%{e}' with password reset instructions."
msgstr "암호 재설정 방법이 있는 이메일이 '%{e}'로 전송되었습니다. "

#: app/controllers/password_resets_controller.rb:79
msgid "Email sent to '%{e}' with valid login user names."
msgstr "유효한 로그인 사용자 이름이 있는 이메일이 '%{e}'로 전송되었습니다. "

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:56
#: app/controllers/system_packages_controller.rb:89
msgid ""
"Empty request received to install Packages or Package Groups System '%{s}'."
msgstr ""
"패키지 또는 패키지 그룹 시스템 '%{s}'을 설치하기 위해 빈 요청을 받았습니다. "

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:48
msgid "Enable Repositories"
msgstr "리포지터리 활성화 "

#: app/views/systems/_subscription_details.html.haml:22
msgid "Enabled by Default: "
msgstr "디폴트로 활성화됨: "

#: app/views/systems/_subs.html.haml:19 app/views/systems/_subs.html.haml:73
#, fuzzy
msgid "End"
msgstr "확장 "

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:10
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:20
#: app/views/activation_keys/_subscriptions.html.haml:7
msgid "End Date"
msgstr "종료 날짜 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:84
msgid "Enter Selected Content..."
msgstr "선택한 컨텐츠를 입력..."

#: app/views/users/_new.html.haml:59 app/views/dashboard/_errata.haml:39
#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:22
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:48
#: app/views/system_templates/_download.html.haml:8
#: app/views/environments/_edit.html.haml:4
msgid "Environment"
msgstr "환경 "

#: app/models/kt_environment.rb:159
msgid ""
"Environment %s has a successor.  Only the last environment on a path can be "
"deleted"
msgstr ""

#: app/controllers/environments_controller.rb:81
msgid "Environment '%s' was created."
msgstr "환경 '%s'이 생성되었습니다. "

#: app/controllers/environments_controller.rb:112
msgid "Environment '%s' was deleted."
msgstr "환경 '%s'이 삭제되었습니다. "

#: app/controllers/environments_controller.rb:104
msgid "Environment '%s' was updated."
msgstr "환경 '%s'이 업데이트되었습니다. "

#: app/views/organizations/_edit.html.haml:26
msgid "Environment Promotion Paths"
msgstr "환경 승격 경로 "

#: app/models/kt_environment.rb:15
msgid "Environment cannot be in its own promotion path"
msgstr "환경은 자체 승격 경로에 존재할 수 없음 "

#: app/views/systems/_new.html.haml:45
msgid "Environment:"
msgstr "환경: "

#: app/models/resource_type.rb:94 app/models/resource_type.rb:105
#: lib/navigation/administration.rb:23
msgid "Environments"
msgstr "환경 "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:54 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:127
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:159 app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:9
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:22
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:62 app/views/dashboard/_errata.haml:10
#: lib/navigation/systems.rb:87
msgid "Errata"
msgstr "에라타 "

#: app/models/system_task.rb:102
msgid "Errata Install"
msgstr "에라타 설치 "

#: app/models/system_task.rb:112
msgid "Errata Install scheduled by %s"
msgstr "%s에 의해 스케줄된 에라타 설치 "

#: app/controllers/system_errata_controller.rb:67
msgid "Errata scheduled for install."
msgstr "설치를 위해 에라타를 스케줄함 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Erratum"
msgstr "에라타 "

#: app/models/changeset_erratum.rb:16
msgid "Erratum '%s' doesn't belong to the specified product!"
msgstr "에라타 '%s'는 지정된 제품에 속해 있지 않습니다! "

#: app/views/sync_management/index.html.haml:5
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3 app/views/dashboard/_sync.haml:23
msgid "Error"
msgstr "오류 "

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:24
msgid "Error syncing!"
msgstr "오류를 동기화하고 있습니다! "

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:77
msgid "Error while deleting provider [ %s ]: %s"
msgstr "공급자 [ %s ] 삭제 도중 오류 발생: %s "

#: app/views/common/500.html.haml:10
msgid "Error:"
msgstr "오류: "

#: app/views/system_events/_events.html.haml:27
msgid "Event"
msgstr "이벤트 "

#: lib/navigation/systems.rb:104
msgid "Events"
msgstr "이벤트 "

#: app/models/system_template.rb:134
msgid "Exactly one distribution must be present to export a TDL"
msgstr "TDL을 내보내기하려면 정확히 하나의 배포판이 존재해야 합니다 "

#: app/views/common/_env_select.html.haml:9
#: app/views/organizations/_download_debug_certificate.html.haml:6
#: app/views/changesets/_content_type.html.haml:7
#: app/views/activation_keys/_subscriptions.html.haml:22
msgid "Expand"
msgstr "확장 "

#: app/views/sync_management/index.html.haml:25
msgid "Expand All"
msgstr "모두 확장 "

#: app/views/subscriptions/index.html.haml:51
msgid "Expand/Contract All"
msgstr "확장/모두 계약 "

#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:34
#, fuzzy
msgid "Expanded"
msgstr "확장 "

#: app/controllers/api/systems_controller.rb:230
msgid "Expected attribute is missing:"
msgstr "확장된 속성이 누락되어 있습니다: "

#: app/views/systems/_facts.html.haml:13
msgid "Fact"
msgstr "정보 "

#: lib/navigation/systems.rb:110
msgid "Facts"
msgstr "정보 "

#: app/helpers/dashboard_helper.rb:57
msgid "Failed"
msgstr "실패 "

#: app/models/glue/candlepin/environment.rb:32
msgid "Failed to create candlepin environment %s"
msgstr "candlepin 환경 %s 생성 실패 "

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:47
msgid "Failed to create candlepin owner %s"
msgstr "candlepin 소유자 %s 생성 실패 "

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:71
msgid "Failed to delete all environments for owner %s in candlepin:"
msgstr "candlepin의 소유자 %s에 대한 모든 환경 삭제 실패: "

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:79
msgid "Failed to delete all providers for owner %s in candlepin: %s"
msgstr "candlepin의 소유자 %s에 대한 모든 공급자 삭제 실패: %s"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:91
msgid "Failed to delete all systems for owner %s in candlepin: %s"
msgstr "candlepin의 소유자 %s에 대한 모드 시스템 삭제 실패: %s"

#: app/models/glue/candlepin/environment.rb:40
msgid "Failed to delete candlepin environment %s"
msgstr "candlepin 환경 %s 삭제 실패 "

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:55
msgid "Failed to delete candlepin owner %s"
msgstr "candlepin 소유자 %s 삭제 실패 "

#: app/models/user.rb:499
msgid "Failed to delete organization '%s'. Check notices for more details. "
msgstr "조직 '%s' 삭제에 실패했습니다. 보다 자세한 정보는 알림을 확인합니다. "

#: app/models/changeset.rb:333
msgid "Failed to promote changeset '%s'. Check notices for more details"
msgstr ""
"변경 집합 '%s' 승격에 실패했습니다. 보다 자세한 정보는 알림을 확인합니다 "

#: app/views/distributions/_filelist.html.haml:14
msgid "File"
msgstr "파일 "

#: lib/navigation/content_management.rb:201
msgid "Filelist"
msgstr "파일 목록 "

#: app/controllers/filters_controller.rb:239
#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/show.html.haml:112
#: app/views/promotions/show.html.haml:114
#: app/views/promotions/show.html.haml:115 app/views/layouts/_org.haml:12
#: app/views/system_templates/index.html.haml:51
#: app/views/roles/_edit.html.haml:14 app/views/roles/_edit.html.haml:18
msgid "Filter"
msgstr "필터 "

#: app/controllers/filters_controller.rb:120
msgid "Filter %s created successfully."
msgstr "필터 %s가 성공적으로 생성되었습니다. "

#: app/views/system_events/_events.html.haml:18
msgid "Filter on loaded Events..."
msgstr "로딩된 이벤트를 필터..."

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:93
msgid "Filter on loaded packages..."
msgstr "로딩된 패키지를 필터..."

#: app/views/common/_filter_table.html.haml:2
#: app/views/promotions/show.html.haml:111 app/views/layouts/_org.haml:11
#: app/views/system_templates/index.html.haml:50
#: app/views/roles/_edit.html.haml:13
msgid "Filter..."
msgstr "필터..."

#: lib/navigation/content_management.rb:218
msgid "Filtered Packages"
msgstr "필터된 패키지 "

#: app/models/resource_type.rb:97
msgid "Filters"
msgstr "필터 "

#: app/models/changeset_erratum.rb:24
msgid ""
"Filters assigned to repository or product of erratum '%s' block it from "
"promotion!"
msgstr ""

#: app/controllers/api/filters_controller.rb:126
msgid "Filters can be stored only in Library repositories."
msgstr "필터는 라이브러리 리포지터리에만 저장할 수 있습니다. "

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:16
msgid "Finished"
msgstr "종료 "

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:31
msgid "Force"
msgstr "강제 "

#: app/views/user_sessions/new.html.haml:18
msgid "Forgotten username or password?"
msgstr "사용자 이름 또는 암호를 잊어버리셨습니까? "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Full Access"
msgstr "전체 액세스 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:51
msgid "Full Products"
msgstr "전체 제품 "

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:174
#: app/views/repositories/_new.html.haml:27
#: app/views/repositories/_edit.html.haml:27
#: app/views/products/_new.html.haml:20 app/views/products/_edit.html.haml:26
msgid "GPG Key"
msgstr "GPG 키 "

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:99
msgid "GPG Key '%s' was created."
msgstr "GPG 키 '%s'가 생성되었습니다. "

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:142
msgid "GPG Key '%s' was deleted."
msgstr "GPG 키 '%s'가 삭제되었습니다. "

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:123
msgid "GPG Key '%s' was updated."
msgstr "GPG 키 '%s'가 업데이트되었습니다. "

#: app/views/systems/_subscription_details.html.haml:4
msgid "GPG Key URL: "
msgstr "GPG 키 URL: "

#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:21
msgid "GPG Key assigned at the Product Level for"
msgstr "제품 수준에 할당된 GPG 키 "

#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:36
msgid "GPG Key assigned at the Repository Level for"
msgstr "리포지터리 수준에 할당된 GPG 키 "

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:171
#: lib/navigation/content_management.rb:157
msgid "GPG Keys"
msgstr "GPG 키 "

#: app/views/gpg_keys/index.html.haml:3
msgid ""
"GPG Keys may be stored by uploading a key directly or copying and pasting "
"the key in upon creation. By visiting the Providers page and selecting "
"either a product or repository, a GPG key that has been created here can be "
"associated with the given entity."
msgstr ""
"직접 키를 업로드하거나 키 생성시 키를 복사 및 붙여넣기하여 GPG 키를 저장할 "
"수 있습니다. 공급자 페이지로 이동하여 제품이나 리포지터리를 선택하여 여기서 "
"생성한 GPG 키를 주어진 엔티티에 연결할 수 있습니다. "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:248
msgid "Global Permissions"
msgstr "글로벌 권한 "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"Global permissions allow you to create permissions that span all "
"organizations, or choose a specific organization to apply permissions."
msgstr ""
"글로벌 권한은 모든 조직을 확장하는 권한을 생성하거나 권한을 적용하기 위한 특"
"정 조직을 선택하게 할 수 있습니다. "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"Global permissions are permissions that span all organizations; however, "
"organization permissions apply only to the organization they are associated "
"with."
msgstr ""
"글로벌 권한은 모든 조직을 확장하는 권한이지만 조직 권한은 관련 조직에만 적용"
"됩니다. "

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "Good"
msgstr "만족 "

#: app/views/systems/_facts.html.haml:12
msgid "Group"
msgstr "그룹 "

#: app/helpers/systems_helper.rb:58
msgid "Guest"
msgstr "게스트 "

#: app/views/systems/_edit.html.haml:96
msgid "Guests"
msgstr "게스트 "

#: lib/navigation/organization.rb:57
msgid "History"
msgstr "기록 "

#: app/helpers/systems_helper.rb:64 app/views/systems/_edit.html.haml:88
msgid "Host"
msgstr "호스트 "

#: app/views/systems/_edit.html.haml:78
msgid "Host & Guest Info"
msgstr "호스트 & 게스트 정보 "

#: app/helpers/systems_helper.rb:62
msgid "Hypervisor"
msgstr "하이퍼바이저 "

#: app/models/hypervisor.rb:22
msgid "Hypervisor does not support this action"
msgstr "하이퍼바이저는 이 작업을 지원하지 않습니다 "

#: app/controllers/system_errata_controller.rb:38
msgid "Hypervisors do not have errata"
msgstr "하이퍼바이저는 에라타를 갖지 않습니다 "

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:118
msgid "Hypervisors do not have packages"
msgstr "하이퍼바이저는 패키지를 갖지 않습니다 "

#: app/controllers/systems_controller.rb:210
msgid "Hypervisors do not have software products"
msgstr "하이퍼바이저는 소프트웨어 제품을 갖지 않습니다 "

#: app/views/password_resets/new.html.haml:5
msgid "I remembered my login credentials."
msgstr "내 로그인 인증을 기억합니다. "

#: app/views/systems/_edit.html.haml:18
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:54
msgid "INFO"
msgstr "정보 "

#: app/views/systems/_list_system_show.html.haml:20
msgid "IP: "
msgstr "IP: "

#: app/views/errata/_show.html.haml:58
msgid "Id / Link"
msgstr "Id / 링크 "

#: app/views/changesets/_warning.html.haml:23
#, fuzzy
msgid "If you continue having trouble, please contact an Administrator."
msgstr ""
"죄송합니다! 문제가 발생한 것 같습니다. 문제가 계속 발생할 경우 관리자에게 문"
"의하십시오. "

#: app/views/user_mailer/password_reset.text.haml:5
msgid ""
"If you did not request this password to be reset, just ignore this email and "
"the password will continue to stay the same."
msgstr ""
"이 암호를 재설정하도록 요청하지 않은 경우 이 이메일을 무시하십시오. 암호는 동"
"일하게 유지됩니다. "

#: app/views/password_resets/new.html.haml:24
msgid ""
"If you do not know your login, please enter your email address below and "
"your login will be sent to you."
msgstr ""
"로그인 정보를 모르는 경우 아래에 이메일 주소를 입력합니다. 로그인 정보가 전송"
"됩니다. "

#: app/views/password_resets/new.html.haml:11
msgid ""
"If you do not know your password, enter your login and email address below "
"and instructions on resetting your password will be sent to you."
msgstr ""
"암호를 모르는 경우 아래에 로그인 정보와 이메일 주소를 입력합니다. 암호를 재설"
"정하는 방법이 전송됩니다. "

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:51
msgid "Import History"
msgstr "가져오기 기록 "

#: app/views/providers/redhat/_import_history.html.haml:4
msgid "Import Time"
msgstr "가져오기 시간 "

#: app/views/dashboard/_errata.haml:14
msgid "Info"
msgstr "정보 "

#: app/views/organizations/_new.html.haml:22
msgid "Initial Application Life Cycle Management Environment"
msgstr "초기 애플리케이션 라이프 사이클 관리 환경 "

#: app/models/system.rb:218
msgid "Initial Registration Params"
msgstr "초기 등록 매개 변수 "

#: app/views/users/_edit_form.html.haml:28
msgid "Inline Help Enabled:"
msgstr "인라인 도움말 사용: "

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:68
#, fuzzy
msgid "Install"
msgstr "설치 중 "

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:53
msgid "Install of Package Groups '%{g}' scheduled for System '%{s}'."
msgstr "패키지 그룹 '%{g}'의 설치가 시스템 '%{s}'에 대해 스케줄되었습니다. "

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:43
msgid "Install of Packages '%{p}' scheduled for System '%{s}'."
msgstr "패키지 '%{p}'의 설치가 시스템 '%{s}'에 대해 스케줄되었습니다. "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:65
msgid "Install or Remove Packages or Packages Groups"
msgstr ""

#: app/views/systems/errata/_items.html.haml:16
#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:16
msgid "Installing"
msgstr "설치 중 "

#: app/views/dashboard/_subscriptions.haml:26
msgid "Insufficient Entitlements"
msgstr "불충분한 인타이틀먼트 "

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:49
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:47
#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:23
#: app/views/sync_plans/_form.html.haml:15
msgid "Interval"
msgstr "간격 "

#: app/views/dashboard/_subscriptions.haml:19
msgid "Invalid Subscriptions"
msgstr "잘못된 서브스크립션 "

#: app/controllers/api/repositories_controller.rb:54
#: app/controllers/repositories_controller.rb:55
msgid "Invalid Url"
msgstr "잘못된 Url "

#: app/views/common/400.html.haml:3
#, fuzzy
msgid ""
"Invalid parameters sent for %s/%s. You may have mistyped the address. If you "
"continue having trouble with this, please contact an Administrator."
msgstr ""
"죄송합니다! 문제가 발생한 것 같습니다. 문제가 계속 발생할 경우 관리자에게 문"
"의하십시오. "

#: app/controllers/application_controller.rb:265
#, fuzzy
msgid ""
"Invalid parameters sent in the request for this operation. Please contact a "
"system administrator."
msgstr ""
"이 시스템을 액세스하기 위한 유효한 인증서가 없습니다. 관리자에게 문의하십시"
"오. "

#: app/models/resource_type.rb:41
msgid ""
"Invalid resource type '%{resource_type}'. Resource Types can be one of '%"
"{possible_types}'"
msgstr ""
"잘못된 리소스 유형 '%{resource_type}'. \n"
"리소스 유형은 '%{possible_types}' 중 하나가 될 수 있음 "

#: app/controllers/changesets_controller.rb:144
msgid "Invalid state"
msgstr "잘못된 상태 "

#: app/models/resource_type.rb:26
msgid ""
"Invalid verb '%{verb}'. Verbs for resource type '%{resource_type}' can be "
"one of %{possible_verbs}"
msgstr ""
"잘못된 verb '%{verb}'. 리소스 유형 '%{resource_type}'에 대한 verb는 %"
"{possible_verbs} 중 하나가 될 수 있습니다"

#: app/views/errata/_show.html.haml:30
msgid "Issued"
msgstr "발행됨 "

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:120
msgid "It is not allowed to create products in Red Hat provider."
msgstr "Red Hat 공급자에 제품을 생성할 수 없습니다. "

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:87
msgid "It is not allowed to import manifest for a custom provider."
msgstr "사용자 정의 공급자에 대한 매니페스트를 가져올 수 없습니다. "

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:102
#, fuzzy
msgid "It is not allowed to refresh products for custom provider."
msgstr "사용자 정의 공급자에 대한 매니페스트를 가져올 수 없습니다. "

#: app/controllers/api/products_controller.rb:48
msgid "It is not allowed to update a Red Hat product."
msgstr "Red Hat 제품을 업데이트할 수 없습니다. "

#: app/controllers/api/repositories_controller.rb:70
msgid "It is not allowed to update a Red Hat repository."
msgstr "Red Hat 리포지터리를 업데이트할 수 없습니다. "

#: app/mailers/user_mailer.rb:41
msgid "Katello Logins"
msgstr "Katello 로그인 "

#: app/views/layouts/_header.haml:3
msgid "Katello Logo"
msgstr "Katello 로고 "

#: app/mailers/user_mailer.rb:34
msgid "Katello User '%s' Password Reset"
msgstr "Katello 사용자 '%s' 암호 재설정 "

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:274
#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:41
msgid "Key"
msgstr "키 "

#: app/controllers/roles_controller.rb:279
#, fuzzy
msgid "LDAP Group '%s' was created."
msgstr "공급자 '%s'가 생성되었습니다. "

#: app/controllers/roles_controller.rb:290
#, fuzzy
msgid "LDAP Group Mapping for '%s' was removed."
msgstr "권한 '%s'이 제거되었습니다. "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:246
#, fuzzy
msgid "LDAP Groups"
msgstr "패키지 그룹 "

#: app/models/role.rb:64
msgid "LDAP group '%s' associated to role '%s' was not found."
msgstr ""

#: app/views/systems/_edit.html.haml:74
msgid "Last Booted"
msgstr "마지막 부팅 "

#: app/controllers/systems_controller.rb:343
msgid "Last Checked In"
msgstr "마지막 접속 "

#: app/views/dashboard/_systems.html.haml:19
msgid "Last Checked in Date"
msgstr "마지막 접속 날짜 "

#: app/views/dashboard/index.html.haml:14
msgid "Latest Notifications"
msgstr "최근 통지 "

#: app/views/notices/show.html.haml:26
msgid "Level"
msgstr "레벨 "

#: app/controllers/environments_controller.rb:99
#: app/models/kt_environment.rb:114 app/views/organizations/_edit.html.haml:36
msgid "Library"
msgstr "라이브러리 "

#: app/models/changeset.rb:15
msgid "Library environment cannot contain a changeset!"
msgstr "라이브러리 환경에는 변경 집합을 포함시킬 수 없습니다! "

#: app/views/packages/_show.html.haml:70
msgid "License"
msgstr "라이센스 "

#: lib/navigation/organization.rb:34
msgid "List"
msgstr "목록 "

#: app/views/systems/_actions.html.haml:2
msgid "List Actions"
msgstr "작업 목록 "

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:6
msgid ""
"Listed below are the subscriptions information. If you have a subscription "
"manifest you may upload it below. This manifest may be obtained by visiting "
"the Red Hat Customer Portal or by contacting your support representative."
msgstr ""
"다음 목록은 서브스크립션 정보입니다. 서브스크립션 매니페스트가 있는 경우 이"
"를 다음에 업로드할 수 있습니다. 이 매니페스트를 얻으려면 Red Hat 고객 포털로 "
"가보시거나 지원 담당자에게 문의하십시오."

#: app/views/systems/errata/_items.html.haml:14
#: app/views/layouts/_header.haml:8
msgid "Loading"
msgstr "로딩 중 "

#: app/views/dashboard/_ajax_entry.html.haml:11
msgid "Loading "
msgstr "로딩 중 "

#: app/views/roles/_edit.html.haml:24
msgid "Loading Permissions"
msgstr "권한 로딩 중 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/show.html.haml:121
msgid "Loading Promotion Changeset"
msgstr "승격 변경 집합 로딩 중 "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Loading Role"
msgstr "역할 로딩 중 "

#: app/views/system_templates/index.html.haml:61
msgid "Loading System Template"
msgstr "시스템 템플릿 로딩 중 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Loading dependencies."
msgstr "종속성 로딩 중 "

#: app/views/systems/_edit.html.haml:55
msgid "Location"
msgstr "위치 "

#: app/views/user_sessions/new.html.haml:4
#: app/views/user_sessions/new.html.haml:20
msgid "Log In"
msgstr "로그인 "

#: app/views/password_resets/new.html.haml:2
msgid "Login Information"
msgstr "로그인 정보 "

#: app/controllers/user_sessions_controller.rb:80
msgid "Login Successful"
msgstr "성공적으로 로그인했습니다 "

#: app/views/password_resets/new.html.haml:22
msgid "Login Unknown"
msgstr "알 수 없는 로그인 "

#: app/views/password_resets/new.html.haml:33
#, fuzzy
msgid "Login or Password Unknown"
msgstr "암호를 알 수 없음 "

#: app/views/layouts/_header.haml:24 app/views/layouts/_footer.haml:4
msgid "Logout"
msgstr "로그 아웃 "

#: app/controllers/user_sessions_controller.rb:43
msgid "Logout Successful"
msgstr "성공적으로 로그 아웃했습니다 "

#: app/views/subscriptions/index.html.haml:18
msgid "Machine Type"
msgstr "시스템 유형 "

#: app/views/systems/_subs.html.haml:60
msgid "Match System"
msgstr "시스템과 일치 "

#: app/views/providers/redhat/_import_history.html.haml:3
#: app/views/organizations/_events.html.haml:16
msgid "Message"
msgstr "메세지 "

#: app/views/errata/_packages.html.haml:25
msgid "Missing"
msgstr ""

#: app/models/organization.rb:136 app/models/organization.rb:147
msgid "Modify Organization and Administer Environments"
msgstr "조직 및 관리자 환경 수정 "

#: app/models/filter.rb:70
msgid "Modify Package Filters"
msgstr "패키지 필터 수정 "

#: app/models/provider.rb:128 app/models/provider.rb:134
msgid "Modify Providers and Administer Products"
msgstr "공급자 및 관리자 제품 수정 "

#: app/models/role.rb:189
msgid "Modify Roles"
msgstr "역할 수정 "

#: app/models/organization.rb:140 app/models/organization.rb:151
msgid "Modify Systems"
msgstr "시스템 수정 "

#: app/models/kt_environment.rb:359 app/models/kt_environment.rb:370
msgid "Modify Systems in Environment"
msgstr "환경에 있는 시스템 수정 "

#: app/models/user.rb:370
msgid "Modify Users"
msgstr "사용자 수정 "

#: app/views/dashboard/_notices.html.haml:11
msgid "More >>"
msgstr "상세 정보 >>"

#: app/views/promotions/show.html.haml:207
msgid "More details"
msgstr "상세 정보 "

#: app/views/systems/_products.html.haml:20
msgid "More..."
msgstr "상세 정보..."

#: app/models/changeset.rb:50
msgid "Must be unique within an environment"
msgstr "환경에서 고유해야 함 "

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:173
#: app/controllers/changesets_controller.rb:289
#: app/controllers/organizations_controller.rb:234
#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:273
#: app/controllers/system_templates_controller.rb:89
#: app/controllers/systems_controller.rb:343
#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:49
#: app/controllers/providers_controller.rb:261
#: app/controllers/filters_controller.rb:238
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:39
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:47
#: app/controllers/roles_controller.rb:89 app/views/filters/_new.html.haml:13
#: app/views/filters/_edit.html.haml:21
#: app/views/repositories/_new.html.haml:17
#: app/views/repositories/_edit.html.haml:17
#: app/views/packages/_show.html.haml:11
#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:4
#: app/views/providers/_edit.html.haml:22
#: app/views/providers/_form.html.haml:6 app/views/gpg_keys/_new.html.haml:9
#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:25
#: app/views/organizations/_new.html.haml:12
#: app/views/organizations/_new.html.haml:25
#: app/views/changesets/_new.html.haml:10
#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:17
#: app/views/sync_plans/_form.html.haml:5 app/views/systems/_edit.html.haml:30
#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:9
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:36
#: app/views/system_templates/_new.html.haml:10
#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:9
#: app/views/system_templates/_edit.html.haml:4
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:100
#: app/views/environments/_new.html.haml:15
#: app/views/environments/_edit.html.haml:21 app/views/roles/_new.html.haml:9
#: app/views/distributions/_show.html.haml:12
#: app/views/products/_new.html.haml:10 app/views/products/_edit.html.haml:16
msgid "Name"
msgstr "이름 "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Name can not be blank."
msgstr "이름을 빈 칸으로 둘 수 없습니다. "

#: app/models/filter.rb:29
msgid "Name cannot be blank."
msgstr "이름을 빈 칸으로 둘 수 없습니다. "

#: app/models/filter.rb:30
msgid "Name must be unique within one organization"
msgstr "이름은 하나의 조직 내에서 유일한 것이어야 합니다 "

#: app/views/systems/_new.html.haml:18
msgid "Name of Your System:"
msgstr "시스템 이름: "

#: app/views/promotions/show.html.haml:130
#: app/views/changesets/_name.html.haml:3
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:13 app/views/roles/_edit.html.haml:35
#: app/views/roles/_edit.html.haml:78 app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Name:"
msgstr "이름: "

#: app/helpers/dashboard_helper.rb:145 app/helpers/systems_helper.rb:24
msgid "Never checked in."
msgstr "한 번도 접속하지 않았습니다. "

#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:2
msgid "New Activation Key"
msgstr "새 활성화 키 "

#: app/views/changesets/_new.html.haml:2
msgid "New Changeset"
msgstr "새 변경 집합 "

#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:43
msgid "New Default Environment"
msgstr "새 디폴트 환경 "

#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:36
msgid "New Default Organization:"
msgstr "새 디폴트 조직: "

#: app/views/gpg_keys/_new.html.haml:2
msgid "New GPG Key"
msgstr "새 GPG 키 "

#: app/views/organizations/_new.html.haml:2
msgid "New Organization"
msgstr "새 조직 "

#: app/views/filters/_new.html.haml:3
msgid "New Package Filter"
msgstr "새 패키지 필터 "

#: app/views/providers/_new.html.haml:4
msgid "New Provider"
msgstr "새 공급자 "

#: app/views/roles/_new.html.haml:2
msgid "New Role"
msgstr "새 역할 "

#: app/views/sync_plans/_new.html.haml:2
msgid "New Sync Plan"
msgstr "새 동기화 계획 "

#: app/views/system_templates/_new.html.haml:2
msgid "New System Template"
msgstr "새 시스템 템플릿 "

#: app/views/users/_new.html.haml:13
msgid "New User"
msgstr "새 사용자 "

#: app/views/systems/_new.html.haml:12 app/views/systems/_new.html.haml:55
msgid "New system"
msgstr "새 시스템 "

#: app/controllers/api/templates_controller.rb:57
msgid "New templates can be created only in a Library environment"
msgstr "라이브러리 환경에서만 새 템플릿을 생성할 수 있음 "

#: app/controllers/api/templates_controller.rb:88
msgid "New templates can be imported only into a Library environment"
msgstr "라이브러리 환경으로만 새 템플릿을 불러올 수 있음 "

#: app/views/roles/_edit.html.haml:87
msgid "Next >>"
msgstr "다음 >>"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:33
msgid "No"
msgstr "없음 "

#: app/helpers/users_helper.rb:32
msgid "No Default Organization"
msgstr "디폴트 조직이 없음 "

#: app/helpers/systems_helper.rb:83
msgid "No Service Level Preference"
msgstr ""

#: app/views/subscriptions/index.html.haml:8
msgid "No Subscriptions Available"
msgstr "사용 가능한 서브스크립션이 없음 "

#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid "No System Templates are currently defined"
msgstr "현재 정의된 시스템 템플릿이 없음 "

#: app/helpers/activation_keys_helper.rb:15
msgid "No Template"
msgstr "템플릿이 없음 "

#: app/views/promotions/_system_templates.html.haml:3
msgid "No Templates"
msgstr "템플릿이 없음 "

#: app/views/dashboard/_promotions.haml:3
msgid "No changesets found."
msgstr "변경 집합을 찾을 수 없음 "

#: app/views/users/_new.html.haml:3 app/views/users/_new.html.haml:64
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:3
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:48
msgid ""
"No default environment. Select an organization to choose from available "
"environments."
msgstr ""
"디폴트 환경이 없습니다. 사용 가능한 환경에서 선택하기 위해 조직을 선택합니"
"다. "

#: app/controllers/users_controller.rb:249
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:25
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:29
msgid "No default set for this user."
msgstr "사용자에 대한 디폴트 설정이 없음. "

#: app/views/promotions/_distributions.html.haml:3
msgid "No distributions available."
msgstr "사용 가능한 배포판이 없음. "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "No distributions exist in this promotion changeset."
msgstr "승격 변경 집합에 존재하는 배포판이 없음. "

#: app/views/organizations/_edit.html.haml:45
msgid ""
"No environments are available in this organization. Please add some "
"environments to be able register systems to this organization."
msgstr ""
"이 조직에서 사용 가능한 환경이 없습니다. 시스템을 조직에 등록 가능하게 하려"
"면 환경을 추가하십시오. "

#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:25
msgid ""
"No environments are currently available in this organization.  Please add "
"some to be able to create activation keys."
msgstr ""
"현재 이 조직에서 사용 가능한 환경이 없습니다. 활성키를 생성 가능하게 하려면 "
"일부 환경을 추가하십시오. "

#: app/controllers/application_controller.rb:147
#, fuzzy
msgid ""
"No environments are currently available in this organization.  Please either "
"add some to the organization or select an organization that has an "
"environment to set user default."
msgstr ""
"현재 이 조직에서 사용 가능한 환경이 없습니다. 사용자 디폴트를 설정 가능하게 "
"하려면 일부 환경을 추가하십시오. "

#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:50
msgid ""
"No environments are currently available in this organization. Saving will "
"set user to no default environment."
msgstr ""
"현재 이 조직에서 사용 가능한 환경이 없습니다. 저장하면 디폴트 환경 없음으로 "
"사용자를 설정하게 됩니다. "

#: app/views/promotions/_errata.html.haml:3
msgid "No errata available."
msgstr "사용 가능한 에라타가 없음."

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "No errata exist in this promotion changeset."
msgstr "승격 변경 집합에 존재하는 에라타가 없음. "

#: app/models/errors.rb:70
msgid "No errors"
msgstr "오류 없음 "

#: app/views/organizations/_events.html.haml:27
msgid "No event history found for %s"
msgstr "%s에 대한 이벤트 기록을 찾을 수 없음 "

#: app/controllers/system_events_controller.rb:87
msgid "No events matching your search criteria."
msgstr "검색 조건에 일치하는 이벤트가 없음. "

#: app/models/system_task.rb:306
msgid "No new packages installed"
msgstr "설치된 새 패키지가 없음 "

#: app/views/system_templates/_product_comps.html.haml:3
msgid "No package groups available."
msgstr "사용 가능한 패키지 그룹이 없음. "

#: app/views/filters/_packages.html.haml:28
#: app/views/filters/index.html.haml:15
msgid "No packages are currently filtered."
msgstr "현재 필터되는 패키지가 없음. "

#: app/views/promotions/_packages.html.haml:3
msgid "No packages available for promotion"
msgstr "승격할 사용 가능한 패키지가 없음 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "No packages exist in this promotion changeset."
msgstr "승격 변경 집합에 존재하는 패키지가 없음. "

#: app/views/system_templates/_product_packages.html.haml:3
msgid "No packages found."
msgstr "패키지를 찾을 수 없음. "

#: app/models/system_task.rb:304
msgid "No packages removed"
msgstr "삭제된 패키지가 없음 "

#: app/models/system_task.rb:302
msgid "No packages updated"
msgstr "업데이트된 패키지가 없음 "

#: app/views/promotions/_products.html.haml:5
#: app/views/system_templates/_products.html.haml:5
msgid "No products"
msgstr "제품이 없음 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "No products exist in the promotion changeset."
msgstr "승격 변경 집합에 존재하는 제품이 없음. "

#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid ""
"No products or repositories are currently associated with this system "
"template.  Please add either a product or repository that contains "
"distributions in order to select a distribution."
msgstr ""
"현재 이 시스템 템플릿과 관련된 제품이나 리포지터리가 없습니다. 배포판을 선택"
"하기 위해 배포판이 들어 있는 제품이나 리포지터리를 추가하십시오. "

#: app/views/filters/index.html.haml:15
msgid "No products or repositories are currently associated."
msgstr "현재 연결된 제품이나 리포지터리가 없음. "

#: app/views/dashboard/_sync.haml:3
msgid "No recently synced products."
msgstr "최근 동기화된 제품이 없음. "

#: app/views/promotions/_repos.html.haml:3
msgid "No repos available for promotion"
msgstr "승격할 사용 가능한 리포지터리가 없음 "

#: app/views/system_templates/_repositories.html.haml:3
msgid "No repositories"
msgstr "리포지터리가 없음 "

#: app/views/system_templates/_product_repos.html.haml:3
msgid "No repositories available."
msgstr "사용 가능한 리포지터리가 없음. "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "No repositories exist in this promotion changeset."
msgstr "승격 변경 집합에 존재하는 리포지터리가 없음. "

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:53
msgid "No subscriptions have been imported."
msgstr "불러온 서브스크립션이 없음. "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "No system templates exist in the changeset."
msgstr "변경 집합에 존재하는 시스템 템플릿이 없음. "

#: app/views/dashboard/_systems.html.haml:23
msgid "No systems found."
msgstr "시스템을 찾을 수 없음. "

#: app/models/system.rb:219 app/models/product.rb:97
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:19
#: app/views/systems/_edit.html.haml:75 app/views/systems/_edit.html.haml:99
#: app/views/systems/_subscription_details.html.haml:7
#: app/views/roles/_closed_permission.html.haml:13
msgid "None"
msgstr "없음 "

#: app/views/repositories/_new.html.haml:32
#: app/views/repositories/_edit.html.haml:32
#: app/views/products/_new.html.haml:25 app/views/products/_edit.html.haml:31
msgid "None defined for this Organization."
msgstr "이 조직에 대해 정의된 것이 없음."

#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid ""
"None of the associated products or repositories contain distributions, "
"please add a product or repository that contains at least one distribution."
msgstr ""
"배포판이 들어 있는 연결된 제품이나 리포지터리가 없습니다. 최소 하나의 배포판"
"이 들어 있는 제품이나 리포지터리를 추가하십시오. "

#: app/views/errata/_show.html.haml:78
msgid "None."
msgstr "없음. "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Not Applied"
msgstr "적용되지 않음 "

#: app/models/activation_key.rb:88
msgid "Not enough entitlements in pools (%d), required: %d, available: %d"
msgstr "풀 (%d)에 충분한 인타이틀먼트가 없습니다. 필요: %d, 사용 가능:  %d"

#: app/controllers/api/errors_controller.rb:19
msgid "Not found"
msgstr "찾을 수 없음 "

#: app/views/organizations/_new.html.haml:34
msgid "Note: This will be set as your initial default environment."
msgstr "알림: 이는 초기 디폴트 환경으로 설정됩니다. "

#: app/views/systems/_new.html.haml:28
msgid "Number of Sockets or LPARs:"
msgstr "소켓 또는 LPAR 수: "

#: app/models/activation_key.rb:105
msgid "Number of consumed entitlements exceeded quantity for %s"
msgstr "소비되는 인타이틀먼트 수가 %s의 수량을 초과했습니다 "

#: app/models/activation_key.rb:112
msgid "Number of sockets must be higher than 0 for system %s"
msgstr "소켓 수는 시스템 %s에 대해 0 보다 커야 합니다. "

#: app/views/systems/_edit.html.haml:38
msgid "OS"
msgstr "OS"

#: app/views/systems/_list_system_show.html.haml:14
msgid "OS: "
msgstr "OS: "

#: app/helpers/systems_helper.rb:82
msgid "Off"
msgstr ""

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Ok"
msgstr "Ok"

#: app/helpers/systems_helper.rb:82
#, fuzzy
msgid "On"
msgstr "위치: "

#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:17
msgid ""
"On Products & Repositories you can add your own Products and Repositories to "
"your Provider.  This allows you to synchronize content from any remote "
"repository to this server.  Simply add a Product and then setup one or more "
"repositories to add to this Provider.  This feature is only available for "
"Custom Providers."
msgstr ""
"제품 & 리포지터리에서 공급자에게 제품 및 리포지터리를 추가할 수 있습니다. 이"
"는 모든 원격 리포지터리에서 이 서버로 컨텐츠를 동기화 가능하게 합니다. 간단하"
"게 제품을 추가한 후 공급자를 추가하기 위해 하나 이상의 리포지터리를 설정합니"
"다. 이 기능은 사용자 정의 공급자에 대해서만 사용 가능합니다. "

#: app/views/roles/_edit.html.haml:71 app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "On:"
msgstr "위치: "

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:45
#: app/controllers/system_packages_controller.rb:78
msgid "One or more errors found in Package names '%{s}'."
msgstr "패키지 이름 '%{s}'에서 하나 이상의 오류가 발견되었습니다. "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "One or more of the groups provided has an action pending."
msgstr "하나 이상의 그룹에 보류 중인 작업이 있습니다. "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "One or more of the packages provided has an action pending."
msgstr "하나 이상의 패키지에 보류 중인 작업이 있습니다. "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "One or more package names are invalid."
msgstr "하나 이상의 패키지 이름이 잘못되었습니다. "

#: app/models/search_favorite.rb:25
msgid "Only %s favorites may be created."
msgstr "%s 즐겨 찾기만이 생성되었습니다. "

#: app/models/provider.rb:54
msgid "Only one Red Hat provider permitted for an Organization"
msgstr "하나의 조직에 대해 하나의 Red Hat 공급자만을 허용 "

#: app/views/sync_management/index.html.haml:37
msgid "Only show syncing."
msgstr "동기화 중인 것만을 표시. "

#: app/helpers/branding_helper.rb:23
msgid "Open Source Subscription Management"
msgstr "오픈 소스 서브스크립션 관리 "

#: app/helpers/branding_helper.rb:21
msgid "Open Source Systems Management"
msgstr "오픈 소스 시스템 관리 "

#: app/controllers/organizations_controller.rb:235
msgid "Organization"
msgstr "조직 "

#: app/controllers/organizations_controller.rb:80
msgid ""
"Organization '%s' already exists and either has been scheduled for deletion "
"or failed deletion."
msgstr ""
"조직 '%s'이 이미 존재하며 삭제 용으로 스케줄되었거나 삭제 실패했습니다. "

#: app/controllers/organizations_controller.rb:163
msgid "Organization '%s' has been scheduled for background deletion."
msgstr "조직 '%s'이(가) 백그라운드 삭제 용으로 스케줄되었습니다. "

#: app/controllers/organizations_controller.rb:100
#: app/controllers/organizations_controller.rb:113
#: app/controllers/organizations_controller.rb:118
msgid "Organization '%s' was created."
msgstr "조직 '%s'이 생성되었습니다. "

#: app/controllers/organizations_controller.rb:137
msgid "Organization '%s' was updated."
msgstr "조직 '%s'이 업데이트되었습니다. "

#: app/controllers/organizations_controller.rb:232
#: app/models/resource_type.rb:92 app/models/resource_type.rb:104
#: lib/navigation/organization.rb:23
msgid "Organizations"
msgstr "조직 "

#: app/views/organizations/index.html.haml:3
msgid ""
"Organizations allow content and systems to be separated by logical "
"divisions.  To edit the environments within an organization, click on that "
"organization and then click on the desired environment."
msgstr ""
"조직은 컨텐츠와 시스템을 논리적 단위로 구분할 수 있습니다. 조직에 있는 환경"
"을 편집하려면 해당 조직을 클릭하고 원하는 환경을 클릭합니다. "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/errata/_packages.html.haml:17
msgid "Package"
msgstr "패키지 "

#: app/models/changeset_package.rb:15
msgid "Package '%s' doesn't belong to the specified product!"
msgstr "패키지 '%s'는 지정된 제품에 속해 있지 않습니다! "

#: app/models/system_template_package.rb:17
msgid "Package '%s' is already present in the template"
msgstr "패키지 '%s'는 이미 템플릿에 있습니다. "

#: app/models/system_template_package.rb:32
msgid "Package '%s' not found in the %s environment"
msgstr "패키지 '%s'을 %s 환경에서 찾을 수 없습니다 "

#: app/models/changeset.rb:178
msgid "Package '%s' was not found in the source environment."
msgstr "패키지 '%s'을 소스 환경에서 찾을 수 없습니다."

#: app/views/promotions/show.html.haml:91
msgid "Package Dependencies"
msgstr "패키지 종속성 "

#: app/controllers/filters_controller.rb:214
msgid "Package Filter %s deleted."
msgstr "패키지 필터 %s가 삭제되었습니다. "

#: app/controllers/filters_controller.rb:96
msgid "Package Filter '%s' has been updated."
msgstr "패키지 필터 '%s'가 업데이트되었습니다. "

#: app/controllers/filters_controller.rb:236
#: lib/navigation/content_management.rb:148
msgid "Package Filters"
msgstr "패키지 필터 "

#: app/views/filters/index.html.haml:4
msgid ""
"Package Filters allow you to blacklist packages from being promoted into "
"subsequent environments. Simply create a filter and add either a package "
"name or regular expression to the filter.  You can associate the filter with "
"entire products or individual repositories within any product."
msgstr ""
"패키지 필터는 후속 환경으로 승격되는 것에서 패키지를 블랙리스트할 수 있습니"
"다. 필터를 생성하여 필터에 패키지 이름 또는 정규 표현을 추가하면 됩니다. 전"
"체 제품 또는 제품에 있는 개별 리포지터리와 필터를 연결할 수 있습니다.  "

#: app/views/packages/_show.html.haml:76
msgid "Package Group"
msgstr "패키지 그룹 "

#: app/models/system_task.rb:61
msgid "Package Group Install"
msgstr "패키지 그룹 설치 "

#: app/models/system_task.rb:71
msgid "Package Group Install scheduled by %s"
msgstr "%s에 의해 스케줄된 패키지 그룹 설치 "

#: app/models/system_task.rb:88
msgid "Package Group Remove"
msgstr "패키지 그룹 제거 "

#: app/models/system_task.rb:99
msgid "Package Group Remove scheduled by %s"
msgstr "%s에 의해 스케줄된 패키지 그룹 제거 "

#: app/models/system_task.rb:74
msgid "Package Group Update"
msgstr "패키지 그룹 업데이트 "

#: app/models/system_task.rb:85
msgid "Package Group Update scheduled by %s"
msgstr "%s에 의해 스케줄된 패키지 그룹 업데이트 "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:395 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:415
#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:37
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
#: app/views/system_templates/_product_detail.html.haml:10
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:75
msgid "Package Groups"
msgstr "패키지 그룹 "

#: app/models/system_task.rb:20
msgid "Package Install"
msgstr "패키지 설치 "

#: app/models/system_task.rb:30
msgid "Package Install scheduled by %s"
msgstr "%s에 의해 스케줄된 패키지 설치 "

#: app/views/filters/_packages.html.haml:17
msgid "Package Name"
msgstr "패키지 이름 "

#: app/models/system_task.rb:47
msgid "Package Remove"
msgstr "패키지 제거 "

#: app/models/system_task.rb:57
msgid "Package Remove scheduled by %s"
msgstr "%s에 의해 스케줄된 패키지 제거 "

#: app/views/packages/_show.html.haml:46
msgid "Package Size"
msgstr "패키지 크기 "

#: app/models/system_task.rb:34
msgid "Package Update"
msgstr "패키지 업데이트 "

#: app/models/system_task.rb:44
msgid "Package Update scheduled by %s"
msgstr "%s에 의해 스케줄된 패키지 업데이트 "

#: app/models/system_template_pack_group.rb:18
msgid "Package group '%s' not found in the %s environment"
msgstr "패키지 그룹 '%s'을 %s 환경에서 찾을 수 없습니다 "

#: app/models/system_template.rb:277
msgid "Package group '%s' not found in this template."
msgstr "템플릿에서 패키지 그룹 '%s'을 찾을 수 없습니다. "

#: app/models/system_template_pg_category.rb:17
msgid "Package group category '%s' not found in the %s environment"
msgstr "패키지 그룹 카타고리 '%s'를 %s 환경에서 찾을 수 없습니다 "

#: app/models/system_template.rb:289
msgid "Package group category '%s' not found in this template."
msgstr "템플릿에서 패키지 그룹 카테고리 '%s'를 찾을 수 없습니다. "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:50 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:156
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:391 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:412
#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:18
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:60
#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:45
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
#: app/views/system_templates/_product_detail.html.haml:7
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:73
#: lib/navigation/systems.rb:81 lib/navigation/content_management.rb:184
msgid "Packages"
msgstr "패키지 "

#: app/controllers/api/system_packages_controller.rb:103
msgid "Packages must be provided"
msgstr "패키지가 필요함 "

#: app/models/system_template.rb:265
msgid "Parameter '%s' not found in the template."
msgstr "템플릿에서 매개 변수 '%s'을 찾을 수 없습니다. "

#: app/views/system_events/_details.html.haml:22
msgid "Parameters"
msgstr "매개 변수 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Partial Products"
msgstr "일부 제품 "

#: app/views/user_sessions/new.html.haml:11
msgid "Password"
msgstr "암호 "

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "Password Strength"
msgstr "암호 강도 "

#: app/views/password_resets/new.html.haml:9
msgid "Password Unknown"
msgstr "암호를 알 수 없음 "

#: app/controllers/password_resets_controller.rb:64
msgid "Password has been reset for user '%{s}'."
msgstr "사용자 '%{s}'에 대한 암호가 재설정되었습니다. "

#: app/controllers/password_resets_controller.rb:47
#: app/controllers/password_resets_controller.rb:54
msgid "Password reset token has expired for user '%{s}'."
msgstr "사용자 '%{s}'에 대한 암호 재설정 토큰이 만료되었습니다. "

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:22
#: app/views/users/_new.html.haml:28
msgid "Password:"
msgstr "암호: "

#: app/views/gpg_keys/_new.html.haml:28
msgid "Paste GPG Key"
msgstr "GPG 키 붙여넣기 "

#: app/helpers/dashboard_helper.rb:59
msgid "Pending"
msgstr "보류 중 "

#: app/views/roles/_permission.html.haml:4
msgid "Permission"
msgstr "권한 "

#: app/controllers/roles_controller.rb:250
msgid "Permission '%s' was created."
msgstr "권한 '%s'이 생성되었습니다. "

#: app/controllers/roles_controller.rb:270
msgid "Permission '%s' was removed."
msgstr "권한 '%s'이 제거되었습니다. "

#: app/controllers/roles_controller.rb:227
msgid "Permission '%s' was updated."
msgstr "권한 '%s'이 업데이트되었습니다. "

#: app/controllers/application_controller.rb:119
msgid ""
"Permission Denied. User '%s' does not have permissions to access "
"organization '%s'."
msgstr ""
"권한이 거부되었습니다. 사용자 '%s'은(는) 조직 '%s'에 액세스할 수 있는 권한이 "
"없습니다. "

#: app/views/roles/_edit.html.haml:57 app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Permission For:"
msgstr "권한 "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:242
msgid "Permissions"
msgstr "권한 "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Permissions for this role."
msgstr "이 역할에 대한 권한 "

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:343
#: app/controllers/providers_controller.rb:311
#: app/controllers/subscriptions_controller.rb:57
#: app/helpers/systems_helper.rb:41 app/models/system.rb:80
msgid "Physical"
msgstr "물리적 "

#: app/views/system_templates/_download.html.haml:4
msgid "Pick your Environment to download template from:"
msgstr "템플릿을 다운로드할 환경을 선택합니다: "

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:50
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:40
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:48
msgid "Plan"
msgstr "계획 "

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:39
msgid "Plan Name"
msgstr "동기화 계획 이름 "

#: app/views/password_resets/new.html.haml:34
msgid ""
"Please contact your LDAP administrator to find your username or reset your "
"password."
msgstr ""

#: app/controllers/api/subscriptions_controller.rb:45
msgid "Please provide entitlement id"
msgstr "인타이틀먼트 ID를 입력하십시오 "

#: app/controllers/api/systems_controller.rb:97
#: app/controllers/api/subscriptions_controller.rb:38
msgid "Please provide pool and quantity"
msgstr "풀 및 수량을 입력하십시오 "

#: app/controllers/api/systems_controller.rb:104
msgid "Please provide pool id"
msgstr "풀 id를 입력하십시오 "

#: app/controllers/api/subscriptions_controller.rb:57
msgid "Please provide serial id"
msgstr "시리얼 ID를 입력하십시오 "

#: app/views/common/403.html.haml:5
msgid "Please request the required privileges from an administrator."
msgstr "관리자로 부터 필요한 권한을 요청하십시오. "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"Please select Permissions to view and add permissions for this role or Users "
"to see current users with this role."
msgstr ""
"이 역할에 대한 권한을 보거나 추가하려면 권한을 선택하고 역할을 갖는 현재 사용"
"자를 확인하려면 사용자를 선택하십시오. "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"Please select Permissions to view permissions for this role or Users to see "
"current users with this role."
msgstr ""
"이 역할에 대한 권한을 보려면 권한을 선택하고 역할을 갖는 현재 사용자를 확인하"
"려면 사용자를 선택하십시오. "

#: app/models/activation_key.rb:100
msgid "Pool %s has no product associated"
msgstr "풀 %s에 연관된 제품이 없습니다 "

#: app/views/users/_edit_form.html.haml:74
msgid "Preferred Locale"
msgstr "선택한 로케일 "

#: app/views/environments/_new.html.haml:26
#: app/views/environments/_edit.html.haml:32
msgid "Prior Environment"
msgstr "이전 환경 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:83
msgid "Processing promotion changeset modifications, please wait."
msgstr "승격 변경 집합 수정을 처리하고 있습니다. 잠시만 기다려 주십시오. "

#: app/views/sync_management/index.html.haml:43
#: app/views/filters/_products.html.haml:22
#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:37
#: app/views/providers/redhat/_repo_whitelist.html.haml:3
#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:47
#: app/views/systems/_products.html.haml:12
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:13
#: app/views/dashboard/_errata.haml:12
msgid "Product"
msgstr "제품 "

#: app/controllers/products_controller.rb:52
msgid "Product '%s' created."
msgstr "제품 '%s'이 생성되었습니다. "

#: app/models/changeset.rb:152
msgid "Product '%s' hasn't any repositories"
msgstr "제품 '%s'에는 리포지터리가 없습니다 "

#: app/models/system_template.rb:230 app/models/system_template.rb:247
msgid "Product '%s' is already present in the template."
msgstr "제품 '%s'는 이미 템플릿에 있습니다. "

#: app/models/system_template.rb:228 app/models/system_template.rb:245
#: app/models/system_template.rb:314
msgid "Product '%s' not found in this environment."
msgstr "제품 '%s'을 이 환경에서 찾을 수 없습니다. "

#: app/controllers/products_controller.rb:104
msgid "Product '%s' removed."
msgstr "제품 '%s'이 제거되었습니다. "

#: app/controllers/products_controller.rb:82
msgid "Product '%s' was updated."
msgstr "제품 '%s'이 업데이트되었습니다. "

#: app/views/systems/_subs.html.haml:42 app/views/systems/_subs.html.haml:106
msgid "Product Name: "
msgstr "제품 이름: "

#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:67
msgid "Product(s) in this environment"
msgstr "이 환경에 있는 제품 "

#: app/views/repositories/_new.html.haml:4
#: app/views/repositories/_edit.html.haml:4
msgid "Product: "
msgstr "제품: "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:135 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:376
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:413 app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:6
#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:25
#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:21
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid "Products"
msgstr "제품 "

#: lib/navigation/content_management.rb:28
msgid "Products & Repositories"
msgstr "제품 & 리포지터리 "

#: lib/navigation/content_management.rb:224
#: lib/navigation/content_management.rb:241
msgid "Products and Repositories"
msgstr "제품 및 리포지터리 "

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:105
msgid "Products refreshed from CDN"
msgstr ""

#: app/models/product.rb:23
msgid "Products within an organization must have unique name."
msgstr "조직에 있는 제품 이름은 고유한 것이어야 합니다. "

#: app/views/roles/_edit.html.haml:52
msgid "Progress:"
msgstr "진행 상태: "

#: app/views/promotions/show.html.haml:157
msgid "Promote"
msgstr "승격 "

#: app/models/kt_environment.rb:363
msgid "Promote Changesets in Environment"
msgstr "환경에 있는 승격 변경 집합"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Promote to "
msgstr "승격 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/_distributions.html.haml:11
#: app/views/promotions/_package_items.html.haml:7
#: app/views/promotions/_errata_items.html.haml:10
#: app/views/promotions/_repo_items.html.haml:5
msgid "Promoted"
msgstr "승격됨 "

#: app/views/changesets/_edit.html.haml:22
msgid "Promoted By:"
msgstr "다음에 따라 승격됨: "

#: app/helpers/dashboard_helper.rb:55
msgid "Promoting"
msgstr "승격 중 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Promoting..."
msgstr "승격 중... "

#: app/controllers/changesets_controller.rb:109
msgid "Promotion Changeset '%s' was created."
msgstr "승격 변경 집합 '%s'이 생성되었습니다. "

#: app/controllers/changesets_controller.rb:212
msgid "Promotion Changeset '%s' was deleted."
msgstr "승격 변경 집합 '%s'이 삭제되었습니다. "

#: app/views/promotions/show.html.haml:127
msgid "Promotion Changeset Details"
msgstr "승격 변경 집합 상세 정보 "

#: lib/navigation/content_management.rb:139
msgid "Promotion Changeset History"
msgstr "승격 변경 집합 기록 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Promotion Changeset is empty."
msgstr "승격 변경 집합이 비어 있습니다. "

#: app/views/promotions/show.html.haml:160
#: app/views/promotions/show.html.haml:163
msgid "Promotion Changesets"
msgstr "승격 변경 집합 "

#: app/views/changesets/_edit.html.haml:27
msgid "Promotion Date:"
msgstr "승격 날짜: "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Promotion Failed"
msgstr "승격 실패 "

#: lib/navigation/content_management.rb:130
msgid "Promotions"
msgstr "승격 "

#: app/views/dashboard/index.html.haml:17
msgid "Promotions Overview"
msgstr "승격 개요 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:95
msgid ""
"Promotions allow you to promote content from one environment to the next "
"along a promotion path. Once you have created a promotion changeset, "
"clicking \"Add\" next to  one or more products will add them to the "
"promotion changeset. If products already exist in the next environment, you "
"may promote other types of content. Once you have created a change set, "
"click the \"Promote\" button to commit it to the next environment."
msgstr ""
"승격을 통해 하나의 환경에서 다음 환경 승격 경로를 따라 컨텐츠를 승격할 수 있"
"습니다. 승격 변경 집합을 생성한 후, 하나 이상의 제품 옆에 있는\"추가\"를 클릭"
"하여 승격 변경 집합에 이를 추가할 수 있습니다. 다음 환경에 제품이 이미 존재하"
"는 경우, 다른 컨텐츠 형식을 승격할 수 있습니다. 변경 집합을 생성한 후, \"승격"
"\" 버튼을 클릭하여 다음 환경에 이를 커밋합니다. "

#: app/controllers/providers_controller.rb:262
msgid "Provider"
msgstr "공급자 "

#: app/controllers/providers_controller.rb:174
msgid "Provider '%s' was created."
msgstr "공급자 '%s'가 생성되었습니다. "

#: app/controllers/providers_controller.rb:194
msgid "Provider '%s' was deleted."
msgstr "공급자 '%s'가 삭제되었습니다. "

#: app/controllers/providers_controller.rb:221
msgid "Provider '%s' was updated."
msgstr "공급자 '%s'가 업데이트되었습니다. "

#: app/views/products/_edit.html.haml:4
msgid "Provider: "
msgstr "공급자: "

#: app/controllers/providers_controller.rb:259 app/models/resource_type.rb:96
#: app/models/resource_type.rb:107
msgid "Providers"
msgstr "공급자 "

#: app/views/providers/index.html.haml:3
msgid ""
"Providers provide many types of content such as packages, errata, kickstart "
"trees, and installation disc images.  A provider may be delivering all of "
"your paid content or it could simply be a local yum repository providing a "
"few yum repos."
msgstr ""
"공급자는 패키지, 에라타, 킥스타트 트리, 설치 디스크 이미지와 같은 여러 종류"
"의 컨텐츠를 제공합니다. 공급자는 모든 유료 컨텐츠를 제공하거나 yum 리포지터리"
"를 제공하는 로컬 yum 리포지터리가 될 수 도 있습니다. "

#: app/views/packages/_dependencies.html.haml:21
msgid "Provides"
msgstr "제공 "

#: app/models/filter.rb:31
msgid "Pulp identifier must be unique."
msgstr ""

#: app/views/systems/_subs.html.haml:17 app/views/systems/_subs.html.haml:71
msgid "Quantity"
msgstr "수량 "

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:22
msgid "Queued."
msgstr "대기열에 등록됨 "

#: app/models/permission.rb:158 app/models/activation_key.rb:160
msgid "Read Activation Keys"
msgstr "활성키 보기"

#: app/models/permission.rb:183
msgid "Read Activation Keys permission"
msgstr "활성키 권한 보기"

#: app/models/kt_environment.rb:361
msgid "Read Changesets in Environment"
msgstr "환경에 있는 변경 집합 보기"

#: app/models/kt_environment.rb:356 app/models/kt_environment.rb:367
msgid "Read Environment Contents"
msgstr "환경 컨텐츠 보기"

#: app/models/permission.rb:152
msgid "Read Environments"
msgstr "환경 보기"

#: app/models/permission.rb:177
msgid "Read Environments permission"
msgstr "환경 권한 보기"

#: app/models/role.rb:209
msgid "Read Everything"
msgstr "모두 보기"

#: app/models/permission.rb:160
msgid "Read Filters"
msgstr "필터 보기"

#: app/models/permission.rb:185
msgid "Read Filters permission"
msgstr "필터 권한 보기"

#: app/models/organization.rb:137 app/models/organization.rb:148
msgid "Read Organization"
msgstr "조직 보기"

#: app/models/permission.rb:150
msgid "Read Organizations"
msgstr "조직 보기"

#: app/models/permission.rb:175
msgid "Read Organizations permission"
msgstr "조직 권한 보기"

#: app/models/filter.rb:68
msgid "Read Package Filters"
msgstr "패키지 필터 보기"

#: app/models/permission.rb:156 app/models/provider.rb:127
#: app/models/provider.rb:133
msgid "Read Providers"
msgstr "공급자 보기"

#: app/models/permission.rb:181
msgid "Read Providers permission"
msgstr "공급자 권한 보기"

#: app/models/permission.rb:164 app/models/role.rb:188
msgid "Read Roles"
msgstr "역할 보기"

#: app/models/permission.rb:189
msgid "Read Roles permission"
msgstr "역할 권한 보기"

#: app/models/permission.rb:154 app/models/system_template.rb:379
msgid "Read System Templates"
msgstr "시스템 템플릿 보기"

#: app/models/permission.rb:179
msgid "Read System Templates permission"
msgstr "시스템 템플릿 권한 보기"

#: app/models/organization.rb:138 app/models/organization.rb:149
msgid "Read Systems"
msgstr "시스템 보기"

#: app/models/kt_environment.rb:357 app/models/kt_environment.rb:368
msgid "Read Systems in Environment"
msgstr "환경에 있는 시스템 보기"

#: app/models/permission.rb:162 app/models/user.rb:369
msgid "Read Users"
msgstr "사용자 보기"

#: app/models/permission.rb:187
msgid "Read Users permission"
msgstr "사용자 권한 보기"

#: app/models/role.rb:224
msgid "Read only role."
msgstr "역할만 보기"

#: lib/navigation/content_management.rb:67
msgid "Red Hat Content Provider"
msgstr "Red Hat 컨텐츠 공급자 "

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:14
msgid "Red Hat Provider Details"
msgstr "Red Hat 공급자 정보 "

#: app/models/provider.rb:60
msgid "Red Hat provider can not be deleted"
msgstr "Red Hat 공급자는 삭제할 수 없음 "

#: app/models/organization.rb:139 app/models/organization.rb:150
msgid "Register Systems"
msgstr "시스템 등록 "

#: app/models/kt_environment.rb:358 app/models/kt_environment.rb:369
msgid "Register Systems in Environment"
msgstr "환경에 있는 시스템 등록 "

#: app/views/systems/_edit.html.haml:69
msgid "Registered"
msgstr "등록됨 "

#: app/views/systems/_edit.html.haml:42
msgid "Release"
msgstr "릴리즈 "

#: app/views/systems/_edit.html.haml:46
#, fuzzy
msgid "Release Version"
msgstr "역할 권한 보기"

#: app/views/user_sessions/new.html.haml:15
msgid "Remember me"
msgstr "내 정보를 기억합니다 "

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/show.html.haml:143
#: app/views/systems/_actions.html.haml:13
#: app/views/activation_keys/_applied_subscriptions.html.haml:37
#: app/views/activation_keys/_applied_subscriptions.html.haml:38
#: app/views/system_templates/index.html.haml:88
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:124
#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Remove"
msgstr "삭제 "

#: app/views/activation_keys/_applied_subscriptions.html.haml:7
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:15
#: app/views/activation_keys/_available_subscriptions.html.haml:7
msgid "Remove Activation Key"
msgstr "활성 키 삭제 "

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Remove All"
msgstr "모두 삭제 "

#: app/views/environments/_edit.html.haml:10
#: app/views/environments/_edit.html.haml:13
msgid "Remove Environment"
msgstr "환경 삭제 "

#: app/views/filters/_packages.html.haml:6
#: app/views/filters/_products.html.haml:12
#: app/views/filters/_edit.html.haml:8
msgid "Remove Filter"
msgstr "필터 삭제 "

#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:8
#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:8
msgid "Remove GPG Key"
msgstr "GPG 키 삭제 "

#: app/views/organizations/_edit.html.haml:9
#: app/views/organizations/_edit.html.haml:12
msgid "Remove Organization"
msgstr "조직 삭제 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Canceled"
msgstr "취소된 패키지 삭제 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Complete"
msgstr "완료된 패키지 삭제 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Error"
msgstr "패키지 오류 삭제 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Group Canceled"
msgstr "취소된 패키지 그룹 삭제 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Group Complete"
msgstr "완료된 패키지 그룹 삭제 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Group Error"
msgstr "패키지 그룹 오류 삭제 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Group Timeout"
msgstr "패키지 그룹 시간 초과 삭제 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Timeout"
msgstr "패키지 시간 초과 삭제 "

#: app/views/filters/_packages.html.haml:38
msgid "Remove Packages"
msgstr "패키지 삭제 "

#: app/views/products/_edit.html.haml:8
msgid "Remove Product"
msgstr "제품 삭제 "

#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:8
#: app/views/providers/_edit.html.haml:8
msgid "Remove Provider"
msgstr "공급자 삭제 "

#: app/views/repositories/_edit.html.haml:8
msgid "Remove Repository"
msgstr "리포지터리 삭제 "

#: app/views/roles/_edit.html.haml:115
msgid "Remove Role"
msgstr "역할 삭제 "

#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:11
msgid "Remove Sync Plan"
msgstr "동기화 계획 삭제 "

#: app/views/systems/_system_tupane_header_nav.html.haml:6
msgid "Remove System"
msgstr "시스템 삭제 "

#: app/views/systems/_actions.html.haml:7
msgid "Remove System(s)"
msgstr "시스템 삭제 "

#: app/models/kt_environment.rb:360 app/models/kt_environment.rb:371
msgid "Remove Systems in Environment"
msgstr "환경에 있는 시스템 삭제 "

#: app/views/users/_edit.html.haml:6
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:16
#: app/views/roles/_self_role_edit.html.haml:6
msgid "Remove User"
msgstr "사용자 삭제 "

#: app/controllers/api/role_ldap_groups_controller.rb:37
msgid "Removed LDAP group '%s'"
msgstr ""

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Removed:"
msgstr "삭제됨: "

#: app/helpers/system_packages_helper.rb:32
msgid "Removing Package Group..."
msgstr "패키지 그룹 삭제 중..."

#: app/helpers/system_packages_helper.rb:24
msgid "Removing Package..."
msgstr "패키지 삭제 중..."

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Removing..."
msgstr "삭제 중..."

#: app/controllers/application_controller.rb:264
#, fuzzy
msgid "Rendering 400:"
msgstr "렌더링 404: "

#: app/controllers/application_controller.rb:250
msgid "Rendering 404:"
msgstr "렌더링 404: "

#: app/controllers/application_controller.rb:282
msgid "Rendering 500:"
msgstr "렌더링 500: "

#: app/views/systems/_subscription_details.html.haml:19
msgid "Repo Type: "
msgstr "리포지터리 유형: "

#: app/controllers/api/errata_controller.rb:35
msgid "Repo id or environment must be provided"
msgstr "리포지터리 ID 또는 환경을 지정해야 합니다 "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:169
msgid "Repos"
msgstr "리포지터리 "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:58 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:387
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:414 app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:26
#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:40
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:64
#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:29
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
#: app/views/system_templates/_product_detail.html.haml:4
msgid "Repositories"
msgstr "리포지터리 "

#: app/controllers/api/repositories_controller.rb:76
msgid "Repositories can be deleted only in Library environment."
msgstr "리포지터리는 라이브러리 환경에서만 삭제할 수 있습니다. "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:45
#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:52
msgid "Repository"
msgstr "리포지터리 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#, fuzzy
msgid "Repository '%X'"
msgstr "리포지터리 "

#: app/controllers/repositories_controller.rb:62
msgid "Repository '%s' created."
msgstr "리포지터리 '%s'가 생성되었습니다. "

#: app/models/repository.rb:124
#, fuzzy
msgid "Repository '%s' finished syncing successfully."
msgstr "리포지터리 '%s'를 템플릿에서 찾을 수 없습니다. "

#: app/models/system_template.rb:308 app/models/system_template.rb:319
msgid "Repository '%s' is already present in the template."
msgstr "리포지터리 '%s'는 이미 템플릿에 있습니다. "

#: app/models/system_template.rb:307 app/models/system_template.rb:318
msgid "Repository '%s' not found in this environment."
msgstr "리포지터리 '%s'를 이 환경에서 찾을 수 없습니다. "

#: app/models/system_template.rb:325
msgid "Repository '%s' not found in this template."
msgstr "리포지터리 '%s'를 템플릿에서 찾을 수 없습니다. "

#: app/controllers/repositories_controller.rb:108
msgid "Repository '%s' removed."
msgstr "리포지터리 '%s'가 제거되었습니다. "

#: app/controllers/repositories_controller.rb:83
msgid "Repository '%s' updated."
msgstr "리포지터리 '%s'가 업데이트되었습니다. "

#: app/views/repositories/_edit.html.haml:13
msgid "Repository Details"
msgstr "리포지터리 상세 정보 "

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:17
msgid "Repository Url"
msgstr "리포지터리 Url"

#: app/models/repository.rb:18
msgid "Repository cannot be disabled since it has already been promoted."
msgstr "리포지터리는 이미 승격되었기 때문에 이를 비활성화할 수 없습니다. "

#: app/models/changeset_distribution.rb:18
msgid ""
"Repository of the distribution '%s' has not been promoted into the target "
"environment!"
msgstr "배포판 '%s'의 리포지터리가 대상 환경에 승격되지 않았습니다! "

#: app/models/changeset_erratum.rb:18
msgid ""
"Repository of the erratum '%s' has not been promoted into the target "
"environment!"
msgstr "에라타 '%s'의 리포지터리가 대상 환경에 승격되지 않았습니다! "

#: app/models/changeset_package.rb:17
msgid ""
"Repository of the package '%s' has not been promoted into the target "
"environment!"
msgstr "패키지 '%s'의 리포지터리가 대상 환경에 승격되지 않았습니다! "

#: app/views/system_events/_details.html.haml:16
msgid "Request"
msgstr "요청 "

#: app/controllers/password_resets_controller.rb:108
msgid "Request received has either an invalid or expired token.  Token: '%{t}'"
msgstr "수신된 요청에 유효하지 않거나 만료된 토큰이 있습니다. 토큰: '%{t}'"

#: app/views/packages/_dependencies.html.haml:13
msgid "Requires"
msgstr "요구 사항 "

#: app/views/password_resets/new.html.haml:20
msgid "Reset Password"
msgstr "암호 재설정 "

#: app/views/sync_management/index.html.haml:47
#: app/views/system_events/_details.html.haml:28
msgid "Result"
msgstr "결과 "

#: app/views/filters/_products.html.haml:40
msgid "Revert Filter"
msgstr "필터 되돌리기 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/show.html.haml:153
msgid "Review"
msgstr "확인 "

#: app/controllers/roles_controller.rb:90
msgid "Role"
msgstr "역할 "

#: app/controllers/roles_controller.rb:119
msgid "Role '%s' was created."
msgstr "역할 '%s'이 생성되었습니다. "

#: app/controllers/roles_controller.rb:170
msgid "Role '%s' was deleted."
msgstr "역할 '%s'이 삭제되었습니다. "

#: app/controllers/roles_controller.rb:147
msgid "Role '%s' was updated."
msgstr "역할 '%s'이 업데이트되었습니다. "

#: app/views/roles/_edit.html.haml:31
msgid "Role Details"
msgstr "역할 상세 정보 "

#: app/controllers/roles_controller.rb:87 app/models/resource_type.rb:99
#: app/models/resource_type.rb:109
#: app/views/roles/_self_role_edit.html.haml:13
#: lib/navigation/administration.rb:29 lib/navigation/administration.rb:65
msgid "Roles"
msgstr "역할 "

#: app/controllers/api/users_controller.rb:92
msgid "Roles for all users were synchronised with LDAP groups"
msgstr ""

#: app/controllers/errors_controller.rb:20
msgid "Route does not exist:"
msgstr "라우터가 존재하지 않음: "

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:25
msgid "Running."
msgstr "실행 중. "

#: app/views/systems/_subs.html.haml:15 app/views/systems/_subs.html.haml:69
msgid "SLA"
msgstr "SLA"

#: app/views/filters/_new.html.haml:23 app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/providers/_form.html.haml:17 app/views/gpg_keys/_new.html.haml:33
#: app/views/organizations/_new.html.haml:36
#: app/views/sync_plans/_form.html.haml:31 app/views/systems/_new.html.haml:49
#: app/views/password_resets/edit.html.haml:36
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:60
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:59
#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:41
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:74
#: app/views/system_templates/_new.html.haml:21
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
#: app/views/system_templates/index.html.haml:93
#: app/views/roles/_new.html.haml:18 app/views/roles/_permission.html.haml:39
msgid "Save"
msgstr "저장 "

#: app/views/changesets/_new.html.haml:20
msgid "Save Changeset"
msgstr "변경 집합 저장 "

#: app/views/filters/_products.html.haml:41
msgid "Save Filter"
msgstr "필터 저장 "

#: app/views/roles/_self_role_edit.html.haml:19
msgid "Save Roles"
msgstr "역할 저장 "

#: app/views/users/_new.html.haml:76
msgid "Save User"
msgstr "사용자 저장 "

#: app/views/common/_search.html.haml:15
msgid "Save as Favorite"
msgstr "즐겨찾기로 저장 "

#: app/views/system_templates/index.html.haml:65
msgid "Saving System Template"
msgstr "시스템 템플릿 저장 중 "

#: app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Saving..."
msgstr "저장 중..."

#: app/views/roles/_permission.html.haml:20
#: app/views/roles/_closed_permission.html.haml:8
msgid "Scope"
msgstr "범위 "

#: app/views/common/_panel.html.haml:44 app/views/common/_panel.html.haml:48
#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/show.html.haml:182
#: app/views/promotions/show.html.haml:183
#: app/views/promotions/show.html.haml:194
#: app/views/system_templates/index.html.haml:54
#: app/views/notices/show.html.haml:18
msgid "Search"
msgstr "검색 "

#: app/views/filters/index.html.haml:15
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid "Search available package names..."
msgstr "사용 가능한 패키지 이름 검색..."

#: app/views/filters/index.html.haml:15
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid "Search available product names..."
msgstr "사용 가능한 제품 이름 검색..."

#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid "Search available repository names..."
msgstr "사용 가능한 리포지터리 이름 검색..."

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Search is not available for the current content"
msgstr "현재 컨텐츠에 대해 검색을 사용할 수 없습니다. "

#: app/views/common/_panel.html.haml:43 app/views/common/_panel.html.haml:47
msgid "Search..."
msgstr "검색..."

#: app/views/sync_management/index.html.haml:33
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택 "

#: app/helpers/systems_helper.rb:37
msgid "Select Architecture"
msgstr "아키텍처 선택 "

#: app/views/systems/_subscriptions.html.haml:3
msgid "Select Auto-subscribe Level..."
msgstr ""

#: app/views/sync_management/index.html.haml:29
#: app/views/common/_panel.html.haml:22
#: app/views/systems/_actions.html.haml:18
msgid "Select None"
msgstr "선택하지 않음 "

#: app/helpers/users_helper.rb:35
msgid "Select Organization"
msgstr "조직 선택 "

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:45
msgid "Select Plans to apply to selected Products"
msgstr "선택한 제품에 적용할 계획을 선택 "

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:37
msgid "Select Products to schedule"
msgstr "스케줄할 제품을 선택 "

#: app/views/filters/index.html.haml:15
msgid "Select Repositories: "
msgstr "리포지터리 선택: "

#: app/views/activation_keys/index.html.haml:21
msgid "Select a System Template"
msgstr "시스템 템플릿 선택 "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:416
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid "Selected Distribution"
msgstr "선택한 배포판 "

#: app/views/password_resets/new.html.haml:30
msgid "Send Login"
msgstr "로그인 전송 "

#: app/helpers/systems_helper.rb:83
msgid "Service Level %s"
msgstr ""

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:211
msgid "Severity: Critical"
msgstr "중요도: 아주 중요 "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:211
msgid "Severity: Important"
msgstr "중요도: 중요 "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:212
msgid "Severity: Low"
msgstr "중요도: 낮음 "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:211
msgid "Severity: Moderate"
msgstr "중요도: 중간 "

#: app/views/packages/_show.html.haml:38
msgid "Signature"
msgstr "서명 "

#: app/views/sync_management/index.html.haml:46
msgid "Size (Packages)"
msgstr "크기 (패키지) "

#: app/views/systems/_subs.html.haml:70
msgid "Sockets"
msgstr "소켓 "

#: lib/navigation/systems.rb:74
msgid "Software"
msgstr "소프트웨어 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid ""
"Some promotion changeset modifications have not finished processing, are you "
"sure you want to leave the page?  By leaving you may lose some modifications."
msgstr ""
"일부 승격 변경 집합 수정 사항이 처리 완료되지 않았습니다. 페이지를 종료하면 "
"수정 사항을 손실할 수 있습니다. 정말로 종료하시겠습니까? "

#: app/views/common/500.html.haml:4
msgid ""
"Sorry about that! It seems something went wrong.  If you continue having "
"trouble with this, please contact an Administrator."
msgstr ""
"죄송합니다! 문제가 발생한 것 같습니다. 문제가 계속 발생할 경우 관리자에게 문"
"의하십시오. "

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:25
msgid "Specify Local Manifest"
msgstr "로컬 매니페스트 지정 "

#: app/views/systems/_subs.html.haml:18 app/views/systems/_subs.html.haml:72
#, fuzzy
msgid "Start"
msgstr "시작 날짜 "

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:9
#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:26
#: app/views/sync_plans/_form.html.haml:20
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:19
#: app/views/activation_keys/_subscriptions.html.haml:6
msgid "Start Date"
msgstr "시작 날짜 "

#: app/models/sync_plan.rb:55
msgid "Start Date and Time can't be blank"
msgstr "시작 날짜 및 시간을 비워둘 수 없음 "

#: app/views/sync_management/index.html.haml:44
msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간 "

#: app/controllers/changesets_controller.rb:240
msgid "Started promotion of '%s' to %s environment"
msgstr "%s 환경으로 '%s'의 승격을 시작합니다 "

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "Strong"
msgstr "강력한 "

#: app/views/systems/_subs.html.haml:116 app/views/systems/_subs.html.haml:117
msgid "Subscribe"
msgstr "구독 "

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:44
#: app/views/systems/_subs.html.haml:14 app/views/systems/_subs.html.haml:68
#: app/views/activation_keys/_subscriptions.html.haml:4
msgid "Subscription"
msgstr "서브스크립션 "

#: app/controllers/providers_controller.rb:111
msgid "Subscription manifest must be specified on upload."
msgstr "서브스크립션 매니페스트는 업로드시 지정해야 합니다. "

#: app/controllers/providers_controller.rb:93
msgid "Subscription manifest upload for provider '%{name}' failed."
msgstr ""
"공급자 '%{name}'에 대한 서브스크립션 매니페스트 업로드를 실패했습니다. "

#: app/controllers/providers_controller.rb:81
msgid "Subscription manifest uploaded successfully for provider '%{name}'."
msgstr ""
"공급자 '%{name}'에 대한 서브스크립션 매니페스트를 성공적으로 업로드했습니다. "

#: app/controllers/providers_controller.rb:79
msgid ""
"Subscription manifest uploaded successfully for provider '%{name}'. Please "
"enable the repositories you want to sync by selecting 'Enable Repositories' "
"and selecting individual repositories to be enabled."
msgstr ""
"공급자 '%{name}'에 대한 서브스크립션 매니페스트를 성공적으로 업로드했습니다. "
"'리포지터리 활성화'를 및 활성화하려는 개별 리포지터리를 선택하여 동기화하고"
"자 하는 리포지터리를 활성화하십시오. "

#: lib/navigation/systems.rb:68 lib/navigation/organization.rb:42
msgid "Subscriptions"
msgstr "서브스크립션 "

#: app/views/systems/_subscriptions.html.haml:18
msgid "Subscriptions are Current"
msgstr "최신 서브스크립션임 "

#: app/views/systems/_subscriptions.html.haml:18
msgid "Subscriptions are Current Until %s"
msgstr "서브스크립션은 %s까지 최신 버전임 "

#: app/views/systems/_subscriptions.html.haml:20
msgid "Subscriptions are not Current"
msgstr "최신 서브스크립션이 아님 "

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:108
msgid "Subscriptions successfully added to Activation Key '%s'."
msgstr "서브스크립션이 활성키 '%s'에 성공적으로 추가되었습니다. "

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:132
msgid "Subscriptions successfully removed from Activation Key '%s'."
msgstr "서브스크립션이 활성키 '%s'에서 성공적으로 제거되었습니다. "

#: app/helpers/dashboard_helper.rb:53 app/views/dashboard/_sync.haml:27
msgid "Success"
msgstr "성공 "

#: app/models/changeset.rb:323
msgid "Successfully promoted changeset '%s'."
msgstr "변경 집합 '%s'이 성공적으로 승격되었습니다. "

#: app/models/user.rb:494
msgid "Successfully removed organization '%s'."
msgstr "조직 '%s'이 성공적으로 제거되었습니다. "

#: app/controllers/filters_controller.rb:182
msgid "Sucessfully updated '%s' package filter."
msgstr "'%s' 패키지 필터가 성공적으로 업데이트되었습니다. "

#: app/views/system_events/_details.html.haml:10
msgid "Summary"
msgstr "요약 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Summary:"
msgstr "요약: "

#: app/models/permission.rb:166
msgid "Super Admin"
msgstr "슈퍼 관리 "

#: app/models/permission.rb:191
msgid "Super Admin permission"
msgstr "슈퍼 관리 권한 "

#: app/models/role.rb:222
msgid "Super administrator with all access."
msgstr "모든 액세스를 갖는 슈퍼 관리자 "

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:7
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:16
msgid "Support Level"
msgstr "지원 수준 "

#: app/views/sync_management/index.html.haml:5
msgid "Sync Cancelled"
msgstr "동기화 취소됨 "

#: lib/navigation/content_management.rb:85
msgid "Sync Management"
msgstr "동기화 관리 "

#: app/views/dashboard/index.html.haml:20
msgid "Sync Overview"
msgstr "동기화 개요 "

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:151
msgid "Sync Plan '%s' was created."
msgstr "동기화 계획 '%s'이 생성되었습니다. "

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:85
msgid "Sync Plan '%s' was updated."
msgstr "동기화 계획 '%s'이 업데이트되었습니다. "

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:47
#: lib/navigation/content_management.rb:104
msgid "Sync Plans"
msgstr "동기화 계획 "

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:79
msgid "Sync Plans applied successfully."
msgstr "동기화 계획이 성공적으로 적용되었습니다. "

#: app/models/organization.rb:142
msgid "Sync Products"
msgstr "동기화 제품 "

#: lib/navigation/content_management.rb:112
msgid "Sync Schedule"
msgstr "동기화 스케줄 "

#: app/views/sync_management/index.html.haml:17
#: lib/navigation/content_management.rb:95
msgid "Sync Status"
msgstr "동기화 상태 "

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:23
#: app/views/sync_management/index.html.haml:5
msgid "Sync complete."
msgstr "동기화가 완료되었습니다. "

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:116
msgid "Sync plan '%s' was deleted."
msgstr "동기화 계획 '%s'이 삭제되었습니다. "

#: app/controllers/api/products_controller.rb:82
msgid "Synchronization plan assigned."
msgstr "동기화 계획이 할당되었습니다. "

#: app/controllers/api/products_controller.rb:88
msgid "Synchronization plan removed."
msgstr "동기화 계획이 삭제되었습니다. "

#: app/views/sync_management/index.html.haml:57
msgid "Synchronize Now"
msgstr "지금 동기화 "

#: app/controllers/systems_controller.rb:346
#: app/views/dashboard/_errata.haml:37
msgid "System"
msgstr "시스템 "

#: app/controllers/systems_controller.rb:108
msgid "System '%s' was created."
msgstr "시스템 '%s'이 생성되었습니다. "

#: app/controllers/systems_controller.rb:250
msgid "System '%s' was updated."
msgstr "시스템 '%s'이 업데이트되었습니다. "

#: app/views/systems/_subs.html.haml:6
msgid "System Current Subscription(s)"
msgstr "현재 시스템 서브스크립션 "

#: app/views/systems/_edit.html.haml:3
#, fuzzy
msgid "System Default"
msgstr "시스템 템플릿 "

#: app/views/systems/_edit.html.haml:60
msgid "System Events"
msgstr "시스템 이벤트 "

#: app/views/systems/_edit.html.haml:14 lib/navigation/systems.rb:98
msgid "System Info"
msgstr "시스템 정보 "

#: app/views/layouts/_header.haml:22
msgid "System Notifications"
msgstr "시스템 통지 "

#: app/views/systems/_edit.html.haml:26
msgid "System Properties"
msgstr "시스템 속성 "

#: app/views/dashboard/index.html.haml:7
msgid "System Subscription Status"
msgstr "시스템 서브스크립션 상태 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:36
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:59
msgid "System Template"
msgstr "시스템 템플릿 "

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:279
msgid "System Template '%s' was created."
msgstr "시스템 템플릿 '%s'이 생성되었습니다. "

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:87
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:140 app/models/resource_type.rb:93
#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:12
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:42
#: app/views/system_templates/index.html.haml:47
#: lib/navigation/content_management.rb:120
msgid "System Templates"
msgstr "시스템 템플릿 "

#: app/views/system_templates/index.html.haml:39
msgid ""
"System Templates allow you to create a template for what a system should "
"look like.  This includes what products are subscribed and what packages are "
"installed."
msgstr ""
"시스템 템플릿은 시스템의 모양을 설정하는 템플릿을 생성 가능하게 합니다. 이에"
"는 구독된 제품 및 설치된 패키지가 포함되어 있습니다. "

#: app/views/systems/_edit.html.haml:82
msgid "System Type"
msgstr "시스템 유형"

#: app/views/systems/_new.html.haml:33
msgid "System Type:"
msgstr "시스템 유형: "

#: app/controllers/systems_controller.rb:197
msgid "System subscriptions updated."
msgstr "시스템 서브스크립션이 업데이트되었습니다. "

#: app/controllers/systems_controller.rb:341
#: app/views/dashboard/_errata.haml:27 lib/navigation/systems.rb:22
msgid "Systems"
msgstr "시스템 "

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:52
msgid "TITLE"
msgstr "제목 "

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:48
msgid "TYPE"
msgstr "유형 "

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:90
#: app/controllers/system_templates_controller.rb:93
msgid "Template"
msgstr "템플릿 "

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:206
msgid "Template %s has been updated successfully"
msgstr "템플릿 %s이 성공적으로 업데이트됨 "

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:218
msgid "Template %s updated successfully."
msgstr "템플릿 %s이 성공적으로 업데이트되었습니다. "

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:305
msgid ""
"Template '%s' has been updated successfully, however you have removed either "
"a product or repository that contained the selected distribution for this "
"template.  Please select another distribution to ensure a working system "
"template."
msgstr ""
"템플릿 성공적으로 업데이트되었지만 템플릿에 대해 선택한 배포판이 들어 있는 제"
"품 또는 리포지터리 중 하나가 제거되었습니다. 다른 배포판을 선택하여 시스템 템"
"플릿이 올바르게 작동하는지 확인하십시오. "

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:228
msgid "Template '%s' was deleted."
msgstr "템플릿 '%s'이 삭제되었습니다. "

#: app/models/system_template.rb:21
msgid "Template can have parent templates only from the same environment"
msgstr "템플릿은 동일한 환경에서만 부모 템플릿을 가질 수 있습니다. "

#: app/models/system_template.rb:136
msgid "Template cannot be exported"
msgstr "템플릿을 내보내기할 수 없음 "

#: app/controllers/api/templates_controller.rb:102
msgid "Template imported"
msgstr "템플릿을 가져옴 "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:404
msgid "Templates"
msgstr "템플릿 "

#: app/controllers/api/templates_content_controller.rb:131
#: app/controllers/api/templates_controller.rb:67
msgid "Templates can be updated only in a Library environment"
msgstr "템플릿은 라이브러리 환경에서만 업데이트할 수 있습니다 "

#: app/models/organization.rb:80 app/views/organizations/_edit.html.haml:11
msgid ""
"The current organization cannot be deleted. Please switch to a different "
"organization before deleting."
msgstr ""
"현재 조직을 삭제할 수 없습니다. 삭제하기 전 다른 조직으로 전환하십시오. "

#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid ""
"The current template \"$TEMPLATE\" has been modified.  Would you like to "
"save the changes?"
msgstr ""
"현재 템플릿 \"$TEMPLATE\"이 수정되었습니다. 변경 사항을 저장하시겠습니까? "

#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid ""
"The current template \"$TEMPLATE\" has been modified. If you leave, any "
"changes will be lost.\""
msgstr ""
"현재 템플릿 \"$TEMPLATE\"이 수정되었습니다. 종료할 경우 변경 사항을 손실하게 "
"됩니다. "

#: app/controllers/users_controller.rb:231
msgid "The default you supplied was the same as the old default."
msgstr "지정된 디폴트 값이 이전 디폴트 값과 같습니다. "

#: app/models/system_template.rb:239 app/models/system_template.rb:256
msgid "The environment still has content that belongs to product '%s'."
msgstr "환경에 제품 '%s'에 속한 컨텐츠가 여전히 존재합니다. "

#: app/views/changesets/_warning.html.haml:5
msgid ""
"The following repositories are currently syncing.  It is recommended that "
"you wait for them to complete before continuing the promotion."
msgstr ""

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "The password should not contain the username."
msgstr "암호에 사용자 이름이 포함되어 있어서는 안됩니다. "

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3 app/views/users/_new.html.haml:3
msgid "The passwords do not match"
msgstr "암호가 일치하지 않음 "

#: app/views/environments/_edit.html.haml:12
msgid ""
"The selected environment is not the last environment in its promotion path.  "
"Only the last environment can be deleted."
msgstr ""

#: app/views/systems/_subs.html.haml:49
msgid "The system is not currently consuming any subscriptions."
msgstr "현재 시스템은 서비스크립션을 소비하지 않고 있습니다. "

#: app/models/system_template.rb:568
msgid "The template has children templates."
msgstr "템플릿에 자식 템플릿이 있습니다. "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"There are currently no Global permissions for this role.  Please click Add "
"Permission in the action bar below to add a Global permission.  A Global "
"permission is one that cuts across all organizations."
msgstr ""
"현재 이 역할에 대한 글로벌 권한이 없습니다. 하단 작업 표시줄의 권한 추가를 클"
"릭하여 글로벌 권한을 추가합니다. 글로벌 권한은 모든 조직에 걸쳐 영향을 미치"
"는 권한입니다. "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"There are currently no permissions for this organization.  Please click Add "
"Permission in the action bar below to add a permission to this organization."
msgstr ""
"현재 이 조직에 대한 권한이 없습니다. 하단 작업 표시줄의 권한 추가를 클릭하여 "
"이 조직에 권한을 추가합니다. "

#: app/views/sync_management/index.html.haml:54
msgid ""
"There are no custom products or repositories enabled. Try enabling via "
"Content Providers."
msgstr ""
"활성화된 사용자 정의 제품 또는 리포지터리가 없습니다. 컨텐츠 공급자를 통해 활"
"성화하십시오. "

#: app/views/dashboard/_errata.haml:3
msgid "There are no errata that need to be applied to registered systems."
msgstr "등록된 시스템에 적용해야 하는 에라타가 없습니다. "

#: app/views/system_events/_events.html.haml:35
msgid "There are no events to display."
msgstr "표시할 이벤트가 없습니다. "

#: app/views/systems/_subs.html.haml:113
#: app/views/activation_keys/_subscriptions.html.haml:54
msgid "There are no more subscriptions available."
msgstr "더 이상 사용 가능한 서브스크립션이 없습니다. "

#: app/views/errata/_packages.html.haml:29
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:111
msgid "There are no packages to display."
msgstr "표시할 패키지가 없습니다. "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "There are no tags for the resource type you have chosen."
msgstr "선택하신 리소스 유형에 대한 태그가 없습니다. "

#: app/models/glue/pulp/repos.rb:547
msgid "There is already a repo with the name [ %s ] for product [ %s ]"
msgstr "제품 [ %s ]의 이름 [ %s ]을 갖는 리포지터리가 이미 존재합니다 "

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:199
msgid ""
"There is already an active sync process for the '%s' repository. Please try "
"again later"
msgstr ""
"'%s' 리포지터리에 대해 이미 활성 동기화 프로세스가 있습니다. 나중에 다시 시도"
"해 보십시오. "

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:83
msgid "There must be at least one plan selected"
msgstr "최소 하나의 계획이 선택되어 있어야 합니다 "

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:98
msgid "There must be at least one product selected"
msgstr "최소 하나의 제품이 선택되어 있어야 합니다 "

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "There was an error retrieving that row:"
msgstr "해당 행을 검색하는 도중 오류가 발생했습니다: "

#: app/models/repository.rb:137
#, fuzzy
msgid ""
"There were errors syncing repository '%s'.  See notices page for more "
"details."
msgstr ""
"리포지터리 %s에 있는 동기화 %s 작업 중 하나에 오류가 발생했습니다. 보다 자세"
"한 내용은 로그를 참조하십시오. "

#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:17
msgid "This GPG Key is not currently assigned to any products or repositories."
msgstr "현재 이 GPG 키는 어떤 제품이나 리포지터리에 할당되어 있지 않습니다. "

#: app/controllers/api/system_packages_controller.rb:99
msgid "This action doesn't support pacakge groups"
msgstr "이 작업은 패키지 그룹을 지원하지 않습니다 "

#: app/views/changesets/_edit.html.haml:37
msgid "This changeset contains no content."
msgstr "변경 집합에 컨텐츠가 들어있지 않습니다. "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid ""
"This product or one of the repositories belonging to it has one or more "
"filters applied. Packages matching the filter criteria will not be promoted."
msgstr ""

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "This promotion changeset is currently being promoted."
msgstr "현재 이 승격 변경 집합이 승격되어 있습니다. "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid ""
"This repository or its product has one or more filters applied to it. "
"Packages matching the filter criteria will not be promoted to the next "
"environment for this repository."
msgstr ""

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:64
msgid ""
"This table allows you to initiate package or package group installs and "
"removals.  Simply select either Packages or Package groups, enter a comma-"
"separated list of names in the box provided and click either +Add or -Remove."
msgstr ""

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:98
msgid ""
"This table allows you to initiate package updates or removals as well as "
"update all packages.  In order to update or remove packages, simply select "
"the packages you are interested in and click Update or Remove.  In order to "
"update all packages, click Update All when no packages are selected."
msgstr ""

#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:16
msgid "This template contains no content."
msgstr "이 템플릿에는 컨텐츠가 들어 있지 않습니다. "

#: app/views/organizations/_events.html.haml:14
#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:29
#: app/views/sync_plans/_form.html.haml:25
msgid "Time"
msgstr "시간 "

#: app/views/errata/_show.html.haml:18 app/views/errata/_show.html.haml:60
msgid "Title"
msgstr "제목 "

#: app/views/common/_panel.html.haml:12
msgid ""
"To view the details of an item on the left, simply click on a single row.<br/"
"><br/>To select multiple rows, hold the Control Key and click multiple rows."
"<br/><br/>If you don't need this help anymore, please click the close button "
"in the top right of this box."
msgstr ""
"왼쪽에 있는 항목의 세부 정보를 확인하려면 하나의 행을 클릭하면 됩니다. <br/"
"><br/> 여러 행을 선택하려면, Ctrl 키를 누른 상태에서 여러 행을 클릭합니다. "
"<br/><br/>이러한 기능이 필요 없는 경우, 이 상자의 오른쪽 상단에 있는 닫기 버"
"튼을 클릭하십시오. "

#: app/views/dashboard/_subscriptions.haml:41
msgid "Total Systems"
msgstr "전체 시스템 "

#: app/views/dashboard/_errata.haml:8 app/views/errata/_show.html.haml:24
#: app/views/errata/_show.html.haml:56
#: app/views/activation_keys/_subscriptions.html.haml:5
#: app/views/roles/_permission.html.haml:13
#: app/views/roles/_closed_permission.html.haml:3
msgid "Type"
msgstr "유형 "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:212
msgid "Type: Bug Fix"
msgstr "유형: 버그 수정 "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:212
msgid "Type: Enhancement"
msgstr "유형: 확장 기능 "

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:212
msgid "Type: Security"
msgstr "유형: 보안 "

#: app/views/repositories/_new.html.haml:22
#: app/views/repositories/_edit.html.haml:22
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:22
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: app/models/activation_key.rb:103
msgid "Unable to determine quantity for pool %s"
msgstr "풀 %s의 수량을 지정할 수 없음 "

#: app/controllers/packages_controller.rb:69
msgid "Unable to find package %s"
msgstr ""

#: app/controllers/providers_controller.rb:137
msgid "Unable to retrieve subscription history for provider '%{name}."
msgstr "공급자 '%{name}에 대한 서브스크립션 기록을 가져올 수 없습니다. "

#: app/controllers/providers_controller.rb:123
msgid "Unable to retrieve subscription manifest for provider '%{name}."
msgstr "공급자 '%{name}에 대한 서브스크립션 매니페스트를 가져올 수 없습니다. "

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:86
msgid "Uninstall of Package Groups '%{p}' scheduled for System '%{s}'."
msgstr ""
"패키지 그룹 '%{p}'의 설치 해제가 시스템 '%{s}'에 대해 스케줄되었습니다. "

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:68
#: app/controllers/system_packages_controller.rb:76
msgid "Uninstall of Packages '%{p}' scheduled for System '%{s}'."
msgstr "패키지 '%{p}'의 설치 해제가 시스템 '%{s}'에 대해 스케줄되었습니다. "

#: app/views/changesets/_edit.html.haml:24
#: app/views/systems/_edit.html.haml:90
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음 "

#: app/controllers/api/systems_controller.rb:238
msgid "Unknown repository label"
msgstr "알 수 없는 리포지터리 레이블 "

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:29
#: app/views/systems/_subs.html.haml:95
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:39
msgid "Unlimited"
msgstr "제한 없음 "

#: app/views/systems/_subs.html.haml:52 app/views/systems/_subs.html.haml:53
msgid "Unsubscribe"
msgstr "구독 해제 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:123
msgid "Update"
msgstr "업데이트 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:122
msgid "Update All"
msgstr "모두 업데이트 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Update Package Canceled"
msgstr "취소된 패키지 업데이트 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Update Package Complete"
msgstr "완료된 패키지 업데이트 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Update Package Error"
msgstr "패키지 오류 업데이트 "

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Update Package Timeout"
msgstr "패키지 시간 초과 업데이트 "

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:108
msgid "Update of Packages '%{p}' scheduled for System '%{s}'."
msgstr "패키지 '%{p}'의 업데이트가 시스템 '%{s}'에 대해 스케줄되었습니다. "

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:106
msgid "Update of all packages scheduled for System '%{s}'."
msgstr "모든 패키지의 업데이트가 시스템 '%{s}'에 대해 스케줄되었습니다. "

#: app/views/errata/_show.html.haml:36
msgid "Updated"
msgstr "업데이트됨 "

#: app/helpers/system_packages_helper.rb:20
msgid "Updating Package..."
msgstr "패키지 업데이트 중..."

#: app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:35
#: app/views/gpg_keys/_new.html.haml:14 app/views/gpg_keys/_new.html.haml:19
#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:31 app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:36
msgid "Upload"
msgstr "업로드 "

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:22
msgid "Upload Subscription Manifest"
msgstr "서브스크립션 매니페스트를 업로드 "

#: app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Uploading"
msgstr "업로드 중 "

#: app/helpers/users_helper.rb:43 app/helpers/users_helper.rb:44
msgid "Use Browser Locale"
msgstr "브라우저 로케일 사용 "

#: app/controllers/users_controller.rb:330
msgid "User"
msgstr "사용자 "

#: app/controllers/users_controller.rb:280
msgid "User '%s' was deleted."
msgstr "사용자 '%s'가 삭제되었습니다. "

#: app/views/notices/show.html.haml:12
msgid "User Notifications"
msgstr "사용자 통지 "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "User assignments for this role"
msgstr "이 역할에 대해 사용자 할당 "

#: app/controllers/application_controller.rb:160
msgid "User does not belong to an organization."
msgstr "사용자가 조직에 속해 있지 않습니다. "

#: app/controllers/users_controller.rb:244
msgid "User environment updated successfully."
msgstr "사용자 환경이 성공적으로 업데이트되었습니다. "

#: app/views/notices/show.html.haml:8
msgid ""
"User notifications lists all notifications generated by a user as well as "
"global notifications that are sent to all users."
msgstr ""
"사용자 통지는 모든 사용자에게 전송되는 글로벌 통지 및 사용자가 생성한 모든 통"
"지를 나열합니다. "

#: app/controllers/users_controller.rb:153
#: app/controllers/users_controller.rb:177
#: app/controllers/users_controller.rb:263
msgid "User updated successfully."
msgstr "사용자가 성공적으로 업데이트되었습니다. "

#: app/controllers/users_controller.rb:329
#: app/views/user_sessions/new.html.haml:8
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름 "

#: app/views/password_resets/new.html.haml:14
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:22 app/views/users/_new.html.haml:22
msgid "Username:"
msgstr "사용자 이름: "

#: app/controllers/users_controller.rb:327
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:244 app/models/resource_type.rb:98
#: app/models/resource_type.rb:108 lib/navigation/administration.rb:56
msgid "Users"
msgstr "사용자 "

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Validation Failed:"
msgstr "유효성 검사 실패: "

#: app/views/systems/_facts.html.haml:14
msgid "Value"
msgstr "값 "

#: app/views/roles/_edit.html.haml:64 app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Verb(s):"
msgstr "Verb: "

#: app/views/roles/_permission.html.haml:30
#: app/views/roles/_closed_permission.html.haml:17
msgid "Verbs"
msgstr "Verb"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "Very Weak"
msgstr "매우 취약함 "

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:16
msgid "Viewing %X of %Y results (%Z Total Errata)"
msgstr "%Y 중 %X 보기 (총 %Z 에라타) "

#: app/views/common/_panel.html.haml:39
#, fuzzy
msgid "Viewing %s of %s results (%s Total %s)"
msgstr "%Y 중 %X 보기 (총 %Z 에라타) "

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:349
#: app/controllers/providers_controller.rb:309
#: app/controllers/subscriptions_controller.rb:55
#: app/helpers/systems_helper.rb:42 app/models/system.rb:80
msgid "Virtual"
msgstr "가상 "

#: app/views/providers/index.html.haml:14
msgid ""
"WARNING: This will override any GPG keys already associated with a "
"repository within this product"
msgstr ""
"경고: 이 제품에 있는 리포지터리와 이미 연결된 GPG 키만을 덮어 쓰기합니다.  "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Warning"
msgstr ""

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "Weak"
msgstr "취약함 "

#: app/controllers/application_controller.rb:189
msgid "Welcome Back!"
msgstr "환영합니다! "

#: app/models/errors.rb:29
msgid ""
"Wrong/Invalid parameters sent for %s/%s.\n"
" Wrong Parameters: \n"
"%s\n"
" Parameters Received:\n"
" %s "
msgstr ""

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:33
msgid "Yes"
msgstr "예 "

#: app/views/common/403.html.haml:4
msgid "You are not authorised to perform this action."
msgstr "이 작업을 실행할 권한이 없습니다. "

#: app/controllers/api/sync_controller.rb:91
msgid "You can synchronize repositories only in library environment'"
msgstr "라이브러리 환경에 있는 리포지터리만 동기화할 수 있습니다 "

#: app/controllers/application_controller.rb:553
msgid ""
"You current organization is no longer valid. It is possible that either the "
"organization has been deleted or your permissions revoked, please log back "
"in to continue."
msgstr ""
"현재 조직이 더이상 유효하지 않습니다. 조직이 삭제되었거나 권한이 취소되었을 "
"수 있습니다. 다시 로그인하여 계속 진행하십시오. "

#: app/controllers/failed_authentication_controller.rb:28
msgid ""
"You do not have valid credentials to access this system. Please contact your "
"administrator."
msgstr ""
"이 시스템을 액세스하기 위한 유효한 인증서가 없습니다. 관리자에게 문의하십시"
"오. "

#: app/controllers/failed_authentication_controller.rb:25
msgid ""
"You have entered an incorrect username/password combination, or your account "
"may currently be disabled. Please try again or contact your administrator."
msgstr ""
"잘못된 사용자 이름/암호 조합이 입력되었거나 현재 계정이 비활성화되어 있을 수 "
"있습니다. 다시 실행하거나 관리자에게 문의하십시오. "

#: app/views/roles/_self_role_edit.html.haml:31
msgid "You have no assigned roles."
msgstr "할당된 역할이 없습니다. "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"You have selected all resource types; this will grant full access to the "
"organization. Press the Cancel button to select an individual resource type."
msgstr ""
"모든 리소스 유형을 선택했습니다. 이제 조직에 대해 완전한 액세스가 가능합니"
"다. 취소 버튼을 눌러 개별 리소스 유형을 선택합니다. "

#: app/views/common/404.html.haml:4
msgid "You may have mistyped the address or the page may have moved."
msgstr "주소를 잘못 입력했거나 페이지가 이전되었을 수 있습니다. "

#: app/views/common/500.html.haml:6
msgid "You might want to log out and log back in again to clear your cookies."
msgstr "쿠키를 삭제하기 위해 로그아웃 후 다시 로그인하고자 할 수 있습니다. "

#: app/controllers/application_controller.rb:178
#: app/controllers/application_controller.rb:543
msgid "You must be logged in to access that page."
msgstr "페이지에 액세스하려면 로그인해야 합니다. "

#: app/views/roles/_edit.html.haml:95
msgid "You must select an organization above before you can add a permission."
msgstr "권한을 추가하기 전 위에서 조직을 선택해야 합니다. "

#: app/views/roles/_edit.html.haml:100
msgid "You must select and view a permission before you can edit it."
msgstr "권한을 편집하기 전 권한을 선택 및 확인해야 합니다. "

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "You must select at least one verb."
msgstr "최소 하나의 verb를 선택해야 합니다. "

#: config/initializers/app_config.rb:110
msgid "You must specify host in %s for %s to work properly"
msgstr ""
"올바르게 작동하게 하기 위해 %s에 대해 %s에 있는 호스트를 지정해야 합니다. "

#: app/views/systems/_new.html.haml:57
msgid ""
"You need to create an environment for this org before you can create a "
"system."
msgstr "시스템을 생성하기 전 이 조직에 대한 환경을 생성해야 합니다. "

#: app/views/promotions/show.html.haml:206
msgid ""
"Your update has applied successfully, but during that time another user has "
"also made an update."
msgstr ""
"업데이트가 성공적으로 적용되었으나 동일한 시간에 다른 사용자도 업데이트를 수"
"행했습니다. "

#: app/models/system_task.rb:136
msgid "all packages"
msgstr "모든 패키지 "

#: app/models/system_task.rb:176
msgid "all packages update"
msgstr "모든 패키지 업데이트 "

#: app/models/system_task.rb:174
msgid "all packages update failed"
msgstr "모든 패키지 업데이트 실패 "

#: app/models/kt_environment.rb:399
msgid "can not be updated"
msgstr "업데이트할 수 없음 "

#: app/models/katello_url_format_validator.rb:50
#: app/models/katello_name_format_validator.rb:20
msgid "can't be blank"
msgstr "빈 칸으로 두지 마십시오. "

#: app/models/gpg_key.rb:19
msgid "cannot be a binary file."
msgstr ""

#: app/models/katello_name_format_validator.rb:16
msgid "cannot contain characters other than alpha numerals, space,'_', '-'."
msgstr "영문, 숫자, 공백, '_', '-' 이외의 문자는 포함할 수 없습니다. "

#: app/models/username_validator.rb:16
msgid "cannot contain characters other than alpha numerals,'_', '-'."
msgstr "영문, 숫자, '_', '-' 이외의 문자는 포함할 수 없습니다. "

#: app/models/katello_description_format_validator.rb:17
#: app/models/katello_name_format_validator.rb:26
msgid "cannot contain more than %s characters"
msgstr "%s 자 이상을 포함시킬 수 없습니다 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "currently editing this promotion changeset"
msgstr "현재 승격 변경 집합을 편집하고 있습니다 "

#: app/models/sync_plan.rb:29
msgid "daily"
msgstr "매일 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:188
msgid "displayed"
msgstr "표시됨 "

#: app/models/kt_environment.rb:29
msgid "environment can only have one child"
msgstr "환경은 하나의 자식만을 가질 수 있습니다  "

#: app/models/kt_environment.rb:32
msgid "environment required"
msgstr "필수 환경 "

#: lib/ldap.rb:77
msgid "group_base was not set in katello.yml"
msgstr ""

#: app/models/sync_plan.rb:28
msgid "hourly"
msgstr "한 시간 마다 "

#: app/models/activation_key.rb:53
msgid "id: %s doesn't exist "
msgstr "id: %s이 존재하지 않습니다 "

#: app/models/system_task.rb:105 app/models/system_task.rb:106
msgid "installing errata..."
msgstr "에라타 설치 중..."

#: app/models/system_task.rb:105 app/models/system_task.rb:106
msgid "installing erratum..."
msgstr "에라타 설치 중..."

#: app/models/system_task.rb:64 app/models/system_task.rb:65
msgid "installing package group..."
msgstr "패키지 그룹 설치 중..."

#: app/models/system_task.rb:64 app/models/system_task.rb:65
msgid "installing package groups..."
msgstr "패키지 그룹 설치 중..."

#: app/models/system_task.rb:23 app/models/system_task.rb:24
msgid "installing package..."
msgstr "패키지 설치 중..."

#: app/models/system_task.rb:23 app/models/system_task.rb:24
msgid "installing packages..."
msgstr "패키지 설치 중..."

#: app/models/system_template_pack_group.rb:26
#: app/models/system_template_pg_category.rb:25
#: app/models/system_template_distribution.rb:24
msgid "is already in the template"
msgstr "이미 템플릿에 있음 "

#: app/models/katello_url_format_validator.rb:48 app/models/provider.rb:78
msgid "is invalid"
msgstr "유효하지 않음 "

#: app/models/provider.rb:77
msgid "is too long"
msgstr "너무 깁니다 "

#: app/models/ping.rb:78
msgid "katello-jobs service not running"
msgstr "katello-jobs 서비스가 실행되고 있지 않음 "

#: app/views/errata/_show.html.haml:70
msgid "link"
msgstr "링크 "

#: app/models/user.rb:67
msgid "must be at least 5 characters."
msgstr "5자 이상이어야 합니다. "

#: app/models/permission.rb:26
msgid "must be unique within an organization scope"
msgstr "조직 범위 내에서 고유한 것이어야 함 "

#: app/models/environment_product.rb:17
msgid "must be unique within one environment"
msgstr "하나의 환경에서 고유한 것이어야 함 "

#: app/models/kt_environment.rb:89 app/models/gpg_key.rb:45
msgid "must be unique within one organization"
msgstr "하나의 조직 내에서 고유한 것이어야 함 "

#: app/models/product.rb:15
msgid "must contain 'Library'"
msgstr "'라이브러리'가 포함되어 있어야 함 "

#: app/models/katello_name_format_validator.rb:27
msgid "must contain at least %s characters"
msgstr "최소 %s자가 들어 있어야 함 "

#: app/models/no_trailing_space_validator.rb:20
msgid "must not contain leading or trailing white spaces."
msgstr "선행 또는 후행 공백을 포함할 수 없음 "

#: app/models/activation_key.rb:47 app/models/activation_key.rb:55
#, fuzzy
msgid "name: %s doesn't exist "
msgstr "id: %s이 존재하지 않습니다 "

#: app/models/sync_plan.rb:27 app/views/errata/_show.html.haml:72
#: app/views/errata/_show.html.haml:74
msgid "none"
msgstr "없음 "

#: app/views/gpg_keys/_new.html.haml:24 app/views/roles/_edit.html.haml:60
#: app/views/roles/_edit.html.haml:67 app/views/roles/_edit.html.haml:74
msgid "or"
msgstr "또는 "

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:50
msgid "plan"
msgstr "계획 "

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:42
msgid "product"
msgstr "제품 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "promote_confirm"
msgstr "promote_confirm"

#: app/models/system_task.rb:91 app/models/system_task.rb:92
msgid "removing package group..."
msgstr "패키지 그룹 삭제 중..."

#: app/models/system_task.rb:91 app/models/system_task.rb:92
msgid "removing package groups..."
msgstr "패키지 그룹 삭제 중..."

#: app/models/system_task.rb:50 app/models/system_task.rb:51
msgid "removing package..."
msgstr "패키지 삭제 중..."

#: app/models/system_task.rb:50 app/models/system_task.rb:51
msgid "removing packages..."
msgstr "패키지 삭제 중..."

#: app/controllers/api/packages_controller.rb:56
msgid "repoids"
msgstr "리포지터리 ID "

#: app/views/promotions/show.html.haml:191
msgid "results."
msgstr "결과"

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:229
msgid "sync did not complete successfully"
msgstr "동기화가 성공적으로 완료되지 않았습니다 "

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "system templates"
msgstr "시스템 템플릿 "

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:92
msgid "template"
msgstr "템플릿 "

#: app/models/provider.rb:71
msgid ""
"the following attributes can not be updated for the Red Hat provider: [ %s ]"
msgstr "다음 속성은 Red Hat 공급자 [ %s ]에 대해 업데이트될 수 없습니다 "

#: app/models/system_task.rb:77 app/models/system_task.rb:78
msgid "updating package group..."
msgstr "패키지 그룹 업데이트 중..."

#: app/models/system_task.rb:77 app/models/system_task.rb:78
msgid "updating package groups..."
msgstr "패키지 그룹 업데이트 중..."

#: app/models/system_task.rb:37 app/models/system_task.rb:38
msgid "updating package..."
msgstr "패키지 업데이트 중..."

#: app/models/system_task.rb:37 app/models/system_task.rb:38
msgid "updating packages..."
msgstr "패키지 업데이트 중..."

#: app/helpers/sync_schedules_helper.rb:19 app/models/sync_plan.rb:30
msgid "weekly"
msgstr "매주 "

#~ msgid " Total "
#~ msgstr "합계 "

#~ msgid " of  "
#~ msgstr "중 "

#~ msgid " results "
#~ msgstr "결과 "

#~ msgid "Auto-heal"
#~ msgstr "자동 복구 "

#~ msgid "Begins"
#~ msgstr "시작 "

#~ msgid "Build Date"
#~ msgstr "빌드 날짜 "

#~ msgid "Expires"
#~ msgstr "만료 "

#~ msgid "Manifest import for provider [ %s ] failed"
#~ msgstr "공급자 [ %s ]에 대해 매니페스트 가져오기 실패 "

#~ msgid "Package has to be specified by its nvre."
#~ msgstr "패키지는 nvre로 지정해야 합니다. "

#~ msgid "Run"
#~ msgstr "실행 "

#~ msgid "Source Package"
#~ msgstr "소스 패키지 "

#~ msgid "Template is not complete and will likely fail."
#~ msgstr "템플릿이 완료되지 않았기 때문에 실패할 수 있습니다. "

#~ msgid "Uebercert for %s has not been generated."
#~ msgstr "%s의 Uebercert가 생성되지 않았습니다. "

#~ msgid "viewing"
#~ msgstr "보기 "
